[
  {
    "_date": "2024-02-11T14:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-129 (51.0 - 51.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-129",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239731",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-129 </span> </b> en el <b> km 51</b> en <b>LANAJA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:23",
    "lat": "41.77067",
    "lng": "-0.3347893",
    "pkFinal": "51",
    "pkIni": "51",
    "poblacion": "LANAJA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T14:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (321.0 - 321.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239631",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 321</b> en <b>ONTINAR DE SALZ (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:23",
    "lat": "41.912292",
    "lng": "-0.7555423",
    "pkFinal": "321",
    "pkIni": "321",
    "poblacion": "ONTINAR DE SALZ",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (449.0 - 449.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245201",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 449</b> en <b>SOTUELAMOS (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:56",
    "lat": "39.04302",
    "lng": "-2.5643494",
    "pkFinal": "449",
    "pkIni": "449",
    "poblacion": "SOTUELAMOS",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (126.5 - 126.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246060",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 126.5</b> en <b>AHILLONES (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:32",
    "lat": "38.26027",
    "lng": "-5.871067",
    "pkFinal": "126.5",
    "pkIni": "126.5",
    "poblacion": "AHILLONES",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:30:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-300 (25.0 - 25.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-300",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246123",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-300 </span> </b> en el <b> km 25</b> en <b>TALAVERA LA REAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:30",
    "lat": "38.84748",
    "lng": "-6.710328",
    "pkFinal": "25",
    "pkIni": "25",
    "poblacion": "TALAVERA LA REAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-630 (664.0 - 664.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-630",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245923",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-630 </span> </b> en el <b> km 664</b> en <b>VILLAFRANCA DE LOS BARROS (BADAJOZ)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:21",
    "lat": "38.571377",
    "lng": "-6.351671",
    "pkFinal": "664",
    "pkIni": "664",
    "poblacion": "VILLAFRANCA DE LOS BARROS",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T06:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-523 (48.9 - 48.9)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-523",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11243946",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-523 </span> </b> en el <b> km 48.9</b> en <b>ROCA DE LA SIERRA (LA) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:49",
    "lat": "39.112633",
    "lng": "-6.690635",
    "pkFinal": "48.9",
    "pkIni": "48.9",
    "poblacion": "ROCA DE LA SIERRA (LA)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-435 (33.8 - 33.8)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-435",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245807",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-435 </span> </b> en el <b> km 33.8</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:20",
    "lat": "38.616055",
    "lng": "-6.81822",
    "pkFinal": "33.8",
    "pkIni": "33.8",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:15:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (34.0 - 34.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245682",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 34</b> en <b>NOGALES (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:15",
    "lat": "38.65142",
    "lng": "-6.715608",
    "pkFinal": "34",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "NOGALES",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-107 (71.0 - 71.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-107",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246070",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-107 </span> </b> en el <b> km 71</b> en <b>VILLANUEVA DEL FRESNO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:33",
    "lat": "38.380413",
    "lng": "-7.2495155",
    "pkFinal": "71",
    "pkIni": "71",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL FRESNO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-363 (8.3 - 8.3)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-363",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245657",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-363 </span> </b> en el <b> km 8.3</b> en <b>ALVARADO - LA RISCA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:12",
    "lat": "38.806206",
    "lng": "-6.784924",
    "pkFinal": "8.3",
    "pkIni": "8.3",
    "poblacion": "ALVARADO - LA RISCA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T06:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-328 (4.0 - 4.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-328",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244033",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-328 </span> </b> en el <b> km 4</b> en <b>MONTIJO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:50",
    "lat": "38.89103",
    "lng": "-6.6103325",
    "pkFinal": "4",
    "pkIni": "4",
    "poblacion": "MONTIJO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (92.0 - 92.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245674",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 92</b> en <b>SANTA AMALIA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:13",
    "lat": "39.007057",
    "lng": "-6.0063486",
    "pkFinal": "92",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "SANTA AMALIA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (207.0 - 207.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246150",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> en el <b> km 207</b> en <b>PERAL (EL) (CUENCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:33",
    "lat": "39.51741",
    "lng": "-1.9518415",
    "pkFinal": "207",
    "pkIni": "207",
    "poblacion": "PERAL (EL)",
    "provincia": "CUENCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (23.6 - 23.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244288",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> desde el <b> km 23.6 </b> en <b>RINCON DEL OBISPO (C\u00c1CERES)</b> al <b> km 23.5</b> en <b>TORREJONCILLO (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:04",
    "lat": "39.93049",
    "lng": "-6.5043716",
    "pkFinal": "23.5",
    "pkIni": "23.6",
    "poblacion": "RINCON DEL OBISPO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (93.0 - 98.95)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245989",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> desde el <b> km 93 </b> en <b>CASAS DE DON GOMEZ (C\u00c1CERES)</b> al <b> km 98.95</b> en <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:28",
    "lat": "40.026455",
    "lng": "-6.6072116",
    "pkFinal": "98.95",
    "pkIni": "93",
    "poblacion": "CASAS DE DON GOMEZ",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:01:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (46.5 - 46.6)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244265",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> a la altura de <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 46.5</b> al <b> km 46.6</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:01",
    "lat": "40.077003",
    "lng": "-6.6680217",
    "pkFinal": "46.6",
    "pkIni": "46.5",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:43:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (437.0 - 446.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246270",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> desde el <b> km 437 </b> en <b>FRAGA (HUESCA)</b> al <b> km 446</b> en <b>SOSES (LLEIDA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:43",
    "lat": "41.513664",
    "lng": "0.3685933",
    "pkFinal": "446",
    "pkIni": "437",
    "poblacion": "FRAGA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-32 (34.0 - 34.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-32",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245910",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-32 </span> </b> en el <b> km 34</b> en <b>UBEDA (JA\u00c9N)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:27",
    "lat": "38.02248",
    "lng": "-3.3888264",
    "pkFinal": "34",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "UBEDA",
    "provincia": "JA\u00c9N",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-2 (127.0 - 128.0)",
    "autonomia": "Catalu\u00f1a",
    "carretera": "AP-2",
    "causa": "",
    "codEle": "11245947",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> con circulaci\u00f3n condicionada  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-2 </span> </b> a la altura de <b>SOSES (LLEIDA)</b> desde el <b> km 127</b> al <b> km 128</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>SORTIDA 5 TALLADA</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:32",
    "lat": "41.53477",
    "lng": "0.4743852",
    "pkFinal": "128",
    "pkIni": "127",
    "poblacion": "SOSES",
    "provincia": "LLEIDA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:30:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-22 (9.2 - 13.7)",
    "autonomia": "Catalu\u00f1a",
    "carretera": "A-22",
    "causa": "",
    "codEle": "11246179",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-22 </span> </b> a la altura de <b> (LLEIDA)</b> desde el <b> km 9.2</b> al <b> km 13.7</b> sentido <b>ESTE</b> hacia <b>LLEIDA</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:30",
    "lat": "41.694458",
    "lng": "0.4794491",
    "pkFinal": "13.7",
    "pkIni": "9.2",
    "poblacion": "",
    "provincia": "LLEIDA",
    "sentido": "ESTE",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (444.0 - 446.0)",
    "autonomia": "Catalu\u00f1a",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "",
    "codEle": "11246181",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> a la altura de <b>SOSES (LLEIDA)</b> desde el <b> km 444</b> al <b> km 446</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:41",
    "lat": "41.536892",
    "lng": "0.4438724",
    "pkFinal": "446",
    "pkIni": "444",
    "poblacion": "SOSES",
    "provincia": "LLEIDA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-367 (40.0 - 40.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-367",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246402",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-367 </span> </b> en el <b> km 40</b> en <b>RONDA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:55",
    "lat": "36.758163",
    "lng": "-5.141644",
    "pkFinal": "40",
    "pkIni": "40",
    "poblacion": "RONDA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:47:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-3206 (1.86 - 1.86)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-3206",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245139",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-3206 </span> </b> en el <b> km 1.86</b> en <b>MARISMA Y PUNTALES ADRIANO (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:47",
    "lat": "37.299934",
    "lng": "-5.9814386",
    "pkFinal": "1.86",
    "pkIni": "1.86",
    "poblacion": "MARISMA Y PUNTALES ADRIANO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11246334",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:46",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (37.0 - 37.23)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245653",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> desde el <b> km 37 </b> en <b>MONJAS (LAS) (SEVILLA)</b> al <b> km 37.23</b> en <b>SANTA ELO (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:11",
    "lat": "37.25599",
    "lng": "-5.5787287",
    "pkFinal": "37.23",
    "pkIni": "37",
    "poblacion": "MONJAS (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T06:54:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-451 (19.8 - 19.88)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-451",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244052",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-451 </span> </b> a la altura de <b>SAUCEJO (EL) (SEVILLA)</b> desde el <b> km 19.8</b> al <b> km 19.88</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:54",
    "lat": "37.070927",
    "lng": "-5.08744",
    "pkFinal": "19.88",
    "pkIni": "19.8",
    "poblacion": "SAUCEJO (EL)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-9224 (0.19 - 0.36)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-9224",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244453",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-9224 </span> </b> a la altura de <b>ALGAMITAS (SEVILLA)</b> desde el <b> km 0.19</b> al <b> km 0.36</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:08",
    "lat": "37.014805",
    "lng": "-5.14712",
    "pkFinal": "0.36",
    "pkIni": "0.19",
    "poblacion": "ALGAMITAS",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-9225 (0.15 - 0.38)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-9225",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244452",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-9225 </span> </b> a la altura de <b>ALGAMITAS (SEVILLA)</b> desde el <b> km 0.15</b> al <b> km 0.38</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:08",
    "lat": "37.01763",
    "lng": "-5.15003",
    "pkFinal": "0.38",
    "pkIni": "0.15",
    "poblacion": "ALGAMITAS",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-471R1 (16.01 - 16.1)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-471R1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245545",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-471R1 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 16.01</b> al <b> km 16.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:03",
    "lat": "36.976673",
    "lng": "-5.956676",
    "pkFinal": "16.1",
    "pkIni": "16.01",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-406 (31.32 - 31.31)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-406",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244365",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-406 </span> </b> a la altura de <b>VILLANUEVA DE SAN JUAN (SEVILLA)</b> desde el <b> km 31.32</b> al <b> km 31.31</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:13",
    "lat": "37.052578",
    "lng": "-5.176067",
    "pkFinal": "31.31",
    "pkIni": "31.32",
    "poblacion": "VILLANUEVA DE SAN JUAN",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-9223 (1.67 - 1.98)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-9223",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244451",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-9223 </span> </b> a la altura de <b>ALGAMITAS (SEVILLA)</b> desde el <b> km 1.67</b> al <b> km 1.98</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:08",
    "lat": "37.01937",
    "lng": "-5.1461315",
    "pkFinal": "1.98",
    "pkIni": "1.67",
    "poblacion": "ALGAMITAS",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (164.0 - 164.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245926",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 164</b> en <b>HIJAR (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:22",
    "lat": "41.168888",
    "lng": "-0.4381716",
    "pkFinal": "164",
    "pkIni": "164",
    "poblacion": "HIJAR",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (232.0 - 232.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245705",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 232</b> en <b>PANIZA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:17",
    "lat": "41.295914",
    "lng": "-1.2194673",
    "pkFinal": "232",
    "pkIni": "232",
    "poblacion": "PANIZA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T20:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (8.0 - 9.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216572",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> a la altura de <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 8</b> al <b> km 9</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>M\u00e1laga</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL IZQUIERDO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "21:03",
    "lat": "37.06932",
    "lng": "-4.326382",
    "pkFinal": "9",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T20:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (10.2 - 10.2)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216611",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> en el <b> km 10.2</b> en <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>Granada</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL IZQUIERDO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "21:03",
    "lat": "37.060585",
    "lng": "-4.3482866",
    "pkFinal": "10.2",
    "pkIni": "10.2",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-523 (48.9 - 48.9)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-523",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11218902",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-523 </span> </b> en el <b> km 48.9</b> en <b>ROCA DE LA SIERRA (LA) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:33",
    "lat": "39.112633",
    "lng": "-6.690635",
    "pkFinal": "48.9",
    "pkIni": "48.9",
    "poblacion": "ROCA DE LA SIERRA (LA)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-313 (0.5 - 0.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-313",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222790",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-313 </span> </b> en el <b> km 0.5</b> en <b>BARCARROTA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:20",
    "lat": "38.519917",
    "lng": "-6.8583136",
    "pkFinal": "0.5",
    "pkIni": "0.5",
    "poblacion": "BARCARROTA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-5 (341.0 - 341.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "A-5",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219727",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-5 </span> </b> en el <b> km 341</b> en <b>PROSERPINA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:14",
    "lat": "38.939728",
    "lng": "-6.3616304",
    "pkFinal": "341",
    "pkIni": "341",
    "poblacion": "PROSERPINA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-209 (60.0 - 60.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-209",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219859",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-209 </span> </b> en el <b> km 60</b> en <b>PRADO (EL) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:27",
    "lat": "38.938965",
    "lng": "-6.3692107",
    "pkFinal": "60",
    "pkIni": "60",
    "poblacion": "PRADO (EL)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (117.8 - 117.8)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219277",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 117.8</b> en <b>VALDIVIA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:49",
    "lat": "39.03595",
    "lng": "-5.7158937",
    "pkFinal": "117.8",
    "pkIni": "117.8",
    "poblacion": "VALDIVIA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:47:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-110 (34.2 - 34.2)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-110",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223068",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-110 </span> </b> en el <b> km 34.2</b> en <b>ALBURQUERQUE (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:47",
    "lat": "39.206142",
    "lng": "-6.995901",
    "pkFinal": "34.2",
    "pkIni": "34.2",
    "poblacion": "ALBURQUERQUE",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (57.0 - 57.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221492",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 57</b> en <b>FERIA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:59",
    "lat": "38.517605",
    "lng": "-6.532992",
    "pkFinal": "57",
    "pkIni": "57",
    "poblacion": "FERIA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:43:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-435 (34.0 - 34.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-435",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219023",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-435 </span> </b> en el <b> km 34</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:43",
    "lat": "38.614315",
    "lng": "-6.8175526",
    "pkFinal": "34",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-523 (51.0 - 51.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-523",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219452",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-523 </span> </b> en el <b> km 51</b> en <b>ROCA DE LA SIERRA (LA) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:59",
    "lat": "39.10494",
    "lng": "-6.710033",
    "pkFinal": "51",
    "pkIni": "51",
    "poblacion": "ROCA DE LA SIERRA (LA)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-103 (100.0 - 100.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-103",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221911",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-103 </span> </b> en el <b> km 100</b> en <b>MALPARTIDA DE LA SERENA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:16",
    "lat": "38.675606",
    "lng": "-5.6444926",
    "pkFinal": "100",
    "pkIni": "100",
    "poblacion": "MALPARTIDA DE LA SERENA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:58:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-328 (4.0 - 4.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-328",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221547",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-328 </span> </b> en el <b> km 4</b> en <b>MONTIJO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:58",
    "lat": "38.89103",
    "lng": "-6.6103325",
    "pkFinal": "4",
    "pkIni": "4",
    "poblacion": "MONTIJO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-105 (127.4 - 127.4)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-105",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222873",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-105 </span> </b> en el <b> km 127.4</b> en <b>VALVERDE DE LEGANES (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:28",
    "lat": "38.666466",
    "lng": "-6.978785",
    "pkFinal": "127.4",
    "pkIni": "127.4",
    "poblacion": "VALVERDE DE LEGANES",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-120 (68.0 - 68.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-120",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221454",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-120 </span> </b> en el <b> km 68</b> en <b>BELORADO (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:52",
    "lat": "42.416454",
    "lng": "-3.2097993",
    "pkFinal": "68",
    "pkIni": "68",
    "poblacion": "BELORADO",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-1 (278.0 - 278.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221432",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-1 </span> </b> en el <b> km 278</b> en <b>BRIVIESCA (BURGOS)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:49",
    "lat": "42.534184",
    "lng": "-3.3213823",
    "pkFinal": "278",
    "pkIni": "278",
    "poblacion": "BRIVIESCA",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / BU-530 (16.6 - 16.6)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "BU-530",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221380",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">BU-530 </span> </b> en el <b> km 16.6</b> en <b>BARCINA DEL BARCO (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:49",
    "lat": "42.779423",
    "lng": "-3.2121296",
    "pkFinal": "16.6",
    "pkIni": "16.6",
    "poblacion": "BARCINA DEL BARCO",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CV-10 (76.0 - 76.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "CV-10",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224050",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CV-10 </span> </b> en el <b> km 76</b> en <b>SALZADELLA (LA) (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:48",
    "lat": "40.416386",
    "lng": "0.1715363",
    "pkFinal": "76",
    "pkIni": "76",
    "poblacion": "SALZADELLA (LA)",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-340 (963.0 - 963.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-340",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222776",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-340 </span> </b> en el <b> km 963</b> en <b>ALQUERIAS DEL NI\u00d1O PERDIDO (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:18",
    "lat": "39.900806",
    "lng": "-0.1189931",
    "pkFinal": "963",
    "pkIni": "963",
    "poblacion": "ALQUERIAS DEL NI\u00d1O PERDIDO",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223278",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>VALDEPE\u00d1AS (CIUDAD REAL)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:03",
    "lat": "38.771095",
    "lng": "-3.403887",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "VALDEPE\u00d1AS",
    "provincia": "CIUDAD REAL",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (157.0 - 157.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219341",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> en el <b> km 157</b> en <b>CASTILLO DE GARCIMU\u00d1OZ (CUENCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:52",
    "lat": "39.66443",
    "lng": "-2.373949",
    "pkFinal": "157",
    "pkIni": "157",
    "poblacion": "CASTILLO DE GARCIMU\u00d1OZ",
    "provincia": "CUENCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (48.0 - 47.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219510",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> a la altura de <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 48</b> al <b> km 47</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:09",
    "lat": "40.08991",
    "lng": "-6.6731577",
    "pkFinal": "47",
    "pkIni": "48",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:51:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (92.0 - 92.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221398",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> en el <b> km 92</b> en <b>CASAS DE DON GOMEZ (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:51",
    "lat": "40.021973",
    "lng": "-6.597085",
    "pkFinal": "92",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "CASAS DE DON GOMEZ",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-630 (479.24 - 478.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-630",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221854",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-630 </span> </b> desde el <b> km 479.24 </b> en <b>SAN GIL (C\u00c1CERES)</b> al <b> km 478</b> en <b>PLASENCIA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:10",
    "lat": "39.981323",
    "lng": "-6.1547947",
    "pkFinal": "478",
    "pkIni": "479.24",
    "poblacion": "SAN GIL",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (0.0 - 0.1)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224059",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> a la altura de <b>GRIMALDO (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 0</b> al <b> km 0.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:49",
    "lat": "39.82024",
    "lng": "-6.36523",
    "pkFinal": "0.1",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "GRIMALDO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-521 (152.0 - 152.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-521",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222791",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-521 </span> </b> en el <b> km 152</b> en <b>CASI\u00d1AS (LAS) (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:21",
    "lat": "39.35007",
    "lng": "-7.304414",
    "pkFinal": "152",
    "pkIni": "152",
    "poblacion": "CASI\u00d1AS (LAS)",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (98.0 - 98.1)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219653",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>ENTRADA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> a la altura de <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 98</b> al <b> km 98.1</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:17",
    "lat": "40.041405",
    "lng": "-6.662452",
    "pkFinal": "98.1",
    "pkIni": "98",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (441.0 - 441.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224002",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 441</b> en <b>ALGARBES (LOS) (C\u00d3RDOBA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:44",
    "lat": "37.604874",
    "lng": "-4.9703984",
    "pkFinal": "441",
    "pkIni": "441",
    "poblacion": "ALGARBES (LOS)",
    "provincia": "C\u00d3RDOBA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (73.0 - 73.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221281",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 73</b> en <b>TORIJA (GUADALAJARA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:41",
    "lat": "40.745125",
    "lng": "-3.0335863",
    "pkFinal": "73",
    "pkIni": "73",
    "poblacion": "TORIJA",
    "provincia": "GUADALAJARA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-330 (553.0 - 553.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219453",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-330 </span> </b> en el <b> km 553</b> en <b>ALMUDEVAR (HUESCA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:59",
    "lat": "42.037735",
    "lng": "-0.5771948",
    "pkFinal": "553",
    "pkIni": "553",
    "poblacion": "ALMUDEVAR",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (198.0 - 198.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11218927",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 198</b> en <b>SIETAMO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:35",
    "lat": "42.123257",
    "lng": "-0.2904642",
    "pkFinal": "198",
    "pkIni": "198",
    "poblacion": "SIETAMO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7282 (10.2 - 10.2)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7282",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223298",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7282 </span> </b> en el <b> km 10.2</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:04",
    "lat": "37.02892",
    "lng": "-4.5356746",
    "pkFinal": "10.2",
    "pkIni": "10.2",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (353.5 - 353.5)",
    "autonomia": "Rioja, La",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223413",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 353.5</b> en <b>CALAHORRA (RIOJA, LA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:07",
    "lat": "42.261253",
    "lng": "-1.9143844",
    "pkFinal": "353.5",
    "pkIni": "353.5",
    "poblacion": "CALAHORRA",
    "provincia": "RIOJA, LA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-6 (83.0 - 83.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223999",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-6 </span> </b> en el <b> km 83</b> en <b>VILLACASTIN (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:44",
    "lat": "40.7785",
    "lng": "-4.4071817",
    "pkFinal": "83",
    "pkIni": "83",
    "poblacion": "VILLACASTIN",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SG-205 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "SG-205",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222418",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SG-205 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>CEREZO DE ABAJO (SEGOVIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:52",
    "lat": "41.21893",
    "lng": "-3.5909",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "CEREZO DE ABAJO",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222945",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>OSUNA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:34",
    "lat": "37.236454",
    "lng": "-5.132787",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "OSUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CL-116 (34.0 - 34.1)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "CL-116",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222596",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CL-116 </span> </b> a la altura de <b>VELAMAZAN (SORIA)</b> desde el <b> km 34</b> al <b> km 34.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS </b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:12",
    "lat": "41.474194",
    "lng": "-2.6932683",
    "pkFinal": "34.1",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "VELAMAZAN",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-113 (51.77 - 51.77)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-113",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221224",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-113 </span> </b> en el <b> km 51.77</b> en <b>VALVERDE (SORIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:34",
    "lat": "41.878456",
    "lng": "-1.8923565",
    "pkFinal": "51.77",
    "pkIni": "51.77",
    "poblacion": "VALVERDE",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CL-101 (72.0 - 72.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "CL-101",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222096",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CL-101 </span> </b> en el <b> km 72</b> en <b>ALMAZAN (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:37",
    "lat": "41.492023",
    "lng": "-2.514198",
    "pkFinal": "72",
    "pkIni": "72",
    "poblacion": "ALMAZAN",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (242.0 - 242.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221248",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 242</b> en <b>LANGA DE DUERO (SORIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:36",
    "lat": "41.608974",
    "lng": "-3.3837008",
    "pkFinal": "242",
    "pkIni": "242",
    "poblacion": "LANGA DE DUERO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:25:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-111 (229.0 - 229.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-111",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222023",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-111 </span> </b> en el <b> km 229</b> en <b>CASAS (LAS) (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:25",
    "lat": "41.786037",
    "lng": "-2.4754493",
    "pkFinal": "229",
    "pkIni": "229",
    "poblacion": "CASAS (LAS)",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CL-116 (35.0 - 35.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "CL-116",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222074",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CL-116 </span> </b> en el <b> km 35</b> en <b>VELAMAZAN (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:34",
    "lat": "41.47336",
    "lng": "-2.6817935",
    "pkFinal": "35",
    "pkIni": "35",
    "poblacion": "VELAMAZAN",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-110 (72.0 - 72.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-110",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220343",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-110 </span> </b> en el <b> km 72</b> en <b>SAN ESTEBAN DE GORMAZ (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:56",
    "lat": "41.567917",
    "lng": "-3.2261817",
    "pkFinal": "72",
    "pkIni": "72",
    "poblacion": "SAN ESTEBAN DE GORMAZ",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SO-20 (14.0 - 14.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "SO-20",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223526",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SO-20 </span> </b> en el <b> km 14</b> en <b>CASAS (LAS) (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:13",
    "lat": "41.78279",
    "lng": "-2.4798093",
    "pkFinal": "14",
    "pkIni": "14",
    "poblacion": "CASAS (LAS)",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (105.0 - 105.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221069",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 105</b> en <b>AGREDA (SORIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:33",
    "lat": "41.852783",
    "lng": "-1.9272312",
    "pkFinal": "105",
    "pkIni": "105",
    "poblacion": "AGREDA",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:02:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-420 (618.0 - 618.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-420",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221584",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-420 </span> </b> en el <b> km 618</b> en <b>PERALES DEL ALFAMBRA (TERUEL)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:02",
    "lat": "40.632626",
    "lng": "-0.9982597",
    "pkFinal": "618",
    "pkIni": "618",
    "poblacion": "PERALES DEL ALFAMBRA",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:58:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-211 (92.0 - 92.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-211",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223256",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-211 </span> </b> en el <b> km 92</b> en <b>POZUEL DEL CAMPO (TERUEL)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:58",
    "lat": "40.779346",
    "lng": "-1.5370953",
    "pkFinal": "92",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "POZUEL DEL CAMPO",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:02:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (165.0 - 165.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221580",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 165</b> en <b>HIJAR (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:02",
    "lat": "41.17325",
    "lng": "-0.4487579",
    "pkFinal": "165",
    "pkIni": "165",
    "poblacion": "HIJAR",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (184.0 - 184.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221663",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 184</b> en <b>CALAMOCHA (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>a la poblaci\u00f3n de Calamocha</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:04",
    "lat": "40.905228",
    "lng": "-1.2948422",
    "pkFinal": "184",
    "pkIni": "184",
    "poblacion": "CALAMOCHA",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (136.0 - 136.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224054",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 136</b> en <b>ALCA\u00d1IZ (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:48",
    "lat": "41.049812",
    "lng": "-0.1648272",
    "pkFinal": "136",
    "pkIni": "136",
    "poblacion": "ALCA\u00d1IZ",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (120.0 - 120.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221246",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>V\u00cdA DE SERVICIO</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 120</b> en <b>VALDEALGORFA (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>Vinaroz-Santander</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:36",
    "lat": "40.971966",
    "lng": "-0.0243777",
    "pkFinal": "120",
    "pkIni": "120",
    "poblacion": "VALDEALGORFA",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-42 (35.0 - 35.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-42",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223822",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-42 </span> </b> en el <b> km 35</b> en <b>Veredilla (TOLEDO)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:33",
    "lat": "40.131332",
    "lng": "-3.831418",
    "pkFinal": "35",
    "pkIni": "35",
    "poblacion": "Veredilla",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CM-310 (30.0 - 30.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "CM-310",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221356",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CM-310 </span> </b> en el <b> km 30</b> en <b>QUINTANAR DE LA ORDEN (TOLEDO)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:46",
    "lat": "39.612312",
    "lng": "-3.037389",
    "pkFinal": "30",
    "pkIni": "30",
    "poblacion": "QUINTANAR DE LA ORDEN",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-301 (101.0 - 101.1)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-301",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221417",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-301 </span> </b> a la altura de <b>CORRAL DE ALMAGUER (TOLEDO)</b> desde el <b> km 101</b> al <b> km 101.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:45",
    "lat": "39.75392",
    "lng": "-3.1640682",
    "pkFinal": "101.1",
    "pkIni": "101",
    "poblacion": "CORRAL DE ALMAGUER",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:54:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-301 (117.0 - 117.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-301",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221476",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-301 </span> </b> en el <b> km 117</b> en <b>PUEBLA DE ALMORADIEL (LA) (TOLEDO)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:54",
    "lat": "39.629757",
    "lng": "-3.0710511",
    "pkFinal": "117",
    "pkIni": "117",
    "poblacion": "PUEBLA DE ALMORADIEL (LA)",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-330 (274.0 - 274.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221510",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-330 </span> </b> en el <b> km 274</b> en <b>MAS DE JACINTO (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:59",
    "lat": "40.143116",
    "lng": "-1.2463137",
    "pkFinal": "274",
    "pkIni": "274",
    "poblacion": "MAS DE JACINTO",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:24:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (294.0 - 294.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221016",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 294</b> en <b>MALLEN (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:24",
    "lat": "41.89951",
    "lng": "-1.4124343",
    "pkFinal": "294",
    "pkIni": "294",
    "poblacion": "MALLEN",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-127 (0.12 - 0.21)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-127",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223291",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-127 </span> </b> a la altura de <b>MAGALLON (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 0.12</b> al <b> km 0.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:03",
    "lat": "41.853886",
    "lng": "-1.3714317",
    "pkFinal": "0.21",
    "pkIni": "0.12",
    "poblacion": "MAGALLON",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / ARA-A1 (5.0 - 5.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "ARA-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222158",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">ARA-A1 </span> </b> en el <b> km 5</b> en <b>PARAJE SIMON (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:32",
    "lat": "41.547924",
    "lng": "-0.6925308",
    "pkFinal": "5",
    "pkIni": "5",
    "poblacion": "PARAJE SIMON",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-2 (66.9 - 66.9)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "AP-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222428",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-2 </span> </b> en el <b> km 66.9</b> en <b>ALMOLDA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:52",
    "lat": "41.524597",
    "lng": "-0.1758029",
    "pkFinal": "66.9",
    "pkIni": "66.9",
    "poblacion": "ALMOLDA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-330 (480.0 - 480.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223403",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-330 </span> </b> en el <b> km 480</b> en <b>MARIA DE HUERVA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:10",
    "lat": "41.53769",
    "lng": "-0.9986115",
    "pkFinal": "480",
    "pkIni": "480",
    "poblacion": "MARIA DE HUERVA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-68 (230.0 - 230.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-68",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223792",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-68 </span> </b> en el <b> km 230</b> en <b>CARTUJA BAJA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:33",
    "lat": "41.604263",
    "lng": "-0.8264776",
    "pkFinal": "230",
    "pkIni": "230",
    "poblacion": "CARTUJA BAJA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (222.0 - 222.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221614",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 222</b> en <b>BURGO DE EBRO (EL) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:00",
    "lat": "41.566742",
    "lng": "-0.7419921",
    "pkFinal": "222",
    "pkIni": "222",
    "poblacion": "BURGO DE EBRO (EL)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (272.0 - 274.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224053",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> a la altura de <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 272</b> al <b> km 274</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:48",
    "lat": "41.486946",
    "lng": "-1.3725997",
    "pkFinal": "274",
    "pkIni": "272",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (230.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223157",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> desde el <b> km 230 </b> en <b>CARRAMOLINA (ZARAGOZA)</b> al <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:45",
    "lat": "41.323975",
    "lng": "-1.672414",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "230",
    "poblacion": "CARRAMOLINA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (215.0 - 215.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220192",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 215</b> en <b>VILLADOZ (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:49",
    "lat": "41.165207",
    "lng": "-1.2931266",
    "pkFinal": "215",
    "pkIni": "215",
    "poblacion": "VILLADOZ",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-2 (389.5 - 391.5)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221712",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-2 </span> </b> a la altura de <b>BUJARALOZ (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 389.5</b> al <b> km 391.5</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:07",
    "lat": "41.496647",
    "lng": "-0.1684969",
    "pkFinal": "391.5",
    "pkIni": "389.5",
    "poblacion": "BUJARALOZ",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (448.0 - 448.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219258",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 448</b> en <b>VILLARROBLEDO (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:48",
    "lat": "39.0435",
    "lng": "-2.5743108",
    "pkFinal": "448",
    "pkIni": "448",
    "poblacion": "VILLARROBLEDO",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-31 (149.0 - 149.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-31",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221532",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-31 </span> </b> en el <b> km 149</b> en <b>ALMANSA (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:55",
    "lat": "38.879303",
    "lng": "-1.0812784",
    "pkFinal": "149",
    "pkIni": "149",
    "poblacion": "ALMANSA",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-104 (33.0 - 33.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-104",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221942",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-104 </span> </b> en el <b> km 33</b> en <b>CASTUERA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:17",
    "lat": "38.755474",
    "lng": "-5.5616717",
    "pkFinal": "33",
    "pkIni": "33",
    "poblacion": "CASTUERA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-320 (249.0 - 249.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-320",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221754",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-320 </span> </b> en el <b> km 249</b> en <b>TENDILLA (GUADALAJARA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>CORTES INTERMITENTES - DESV\u00cdOS ALTERNATIVOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:12",
    "lat": "40.537426",
    "lng": "-2.9717145",
    "pkFinal": "249",
    "pkIni": "249",
    "poblacion": "TENDILLA",
    "provincia": "GUADALAJARA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-113 (92.0 - 93.0)",
    "autonomia": "Navarra, Comunidad Foral de",
    "carretera": "N-113",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222164",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-113 </span> </b> a la altura de <b>CINTRUENIGO (NAVARRA)</b> desde el <b> km 92</b> al <b> km 93</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:33",
    "lat": "42.07404",
    "lng": "-1.7986197",
    "pkFinal": "93",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "CINTRUENIGO",
    "provincia": "NAVARRA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-601 (105.5 - 105.5)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-601",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221914",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-601 </span> </b> en el <b> km 105.5</b> en <b>VALSECA (SEGOVIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:16",
    "lat": "40.996807",
    "lng": "-4.147451",
    "pkFinal": "105.5",
    "pkIni": "105.5",
    "poblacion": "VALSECA",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-6 (98.0 - 98.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222736",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-6 </span> </b> en el <b> km 98</b> en <b>LABAJOS (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:16",
    "lat": "40.853813",
    "lng": "-4.5482354",
    "pkFinal": "98",
    "pkIni": "98",
    "poblacion": "LABAJOS",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222051",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>OSUNA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:29",
    "lat": "37.236454",
    "lng": "-5.132787",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "OSUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:31:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SO-20 (14.0 - 14.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "SO-20",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222143",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SO-20 </span> </b> en el <b> km 14</b> en <b>CASAS (LAS) (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:31",
    "lat": "41.78279",
    "lng": "-2.4798093",
    "pkFinal": "14",
    "pkIni": "14",
    "poblacion": "CASAS (LAS)",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-211 (92.0 - 92.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-211",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221616",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-211 </span> </b> en el <b> km 92</b> en <b>POZUEL DEL CAMPO (TERUEL)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:00",
    "lat": "40.779346",
    "lng": "-1.5370953",
    "pkFinal": "92",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "POZUEL DEL CAMPO",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:42:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (181.0 - 181.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222332",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>V\u00cdA DE SERVICIO</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 181</b> en <b>POYO DEL CID (EL) (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>Somport-Sagunto</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:42",
    "lat": "40.881126",
    "lng": "-1.3060118",
    "pkFinal": "181",
    "pkIni": "181",
    "poblacion": "POYO DEL CID (EL)",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-42 (36.0 - 36.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-42",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222527",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-42 </span> </b> en el <b> km 36</b> en <b>Veredilla (TOLEDO)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:04",
    "lat": "40.122597",
    "lng": "-3.8348334",
    "pkFinal": "36",
    "pkIni": "36",
    "poblacion": "Veredilla",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-42 (38.0 - 38.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-42",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222344",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-42 </span> </b> en el <b> km 38</b> en <b>ILLESCAS (TOLEDO)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:45",
    "lat": "40.106358",
    "lng": "-3.842782",
    "pkFinal": "38",
    "pkIni": "38",
    "poblacion": "ILLESCAS",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-36 (52.0 - 52.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "AP-36",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222059",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-36 </span> </b> en el <b> km 52</b> en <b>PUEBLA DE ALMORADIEL (LA) (TOLEDO)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:16",
    "lat": "39.63338",
    "lng": "-3.082226",
    "pkFinal": "52",
    "pkIni": "52",
    "poblacion": "PUEBLA DE ALMORADIEL (LA)",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CM-410 (109.5 - 109.5)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "CM-410",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221416",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CM-410 </span> </b> en el <b> km 109.5</b> en <b>PUEBLA DE ALMORADIEL (LA) (TOLEDO)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:45",
    "lat": "39.60459",
    "lng": "-3.158122",
    "pkFinal": "109.5",
    "pkIni": "109.5",
    "poblacion": "PUEBLA DE ALMORADIEL (LA)",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (378.0 - 378.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222683",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 378</b> en <b>MASALAVES (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:20",
    "lat": "39.15851",
    "lng": "-0.5248594",
    "pkFinal": "378",
    "pkIni": "378",
    "poblacion": "MASALAVES",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (272.0 - 272.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11218785",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>ENTRADA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 272</b> en <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:36",
    "lat": "41.486946",
    "lng": "-1.3725997",
    "pkFinal": "272",
    "pkIni": "272",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (277.6 - 277.3)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222684",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> a la altura de <b>ZARAGOZA (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 277.6</b> al <b> km 277.3</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:21",
    "lat": "41.61797",
    "lng": "-0.9286",
    "pkFinal": "277.3",
    "pkIni": "277.6",
    "poblacion": "ZARAGOZA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-127 (0.12 - 0.21)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-127",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221369",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-127 </span> </b> a la altura de <b>MAGALLON (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 0.12</b> al <b> km 0.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:48",
    "lat": "41.853886",
    "lng": "-1.3714317",
    "pkFinal": "0.21",
    "pkIni": "0.12",
    "poblacion": "MAGALLON",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-68 (230.0 - 230.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-68",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221508",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-68 </span> </b> en el <b> km 230</b> en <b>CARTUJA BAJA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:00",
    "lat": "41.604263",
    "lng": "-0.8264776",
    "pkFinal": "230",
    "pkIni": "230",
    "poblacion": "CARTUJA BAJA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (230.0 - 230.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222789",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 230</b> en <b>CARRAMOLINA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:19",
    "lat": "41.323975",
    "lng": "-1.672414",
    "pkFinal": "230",
    "pkIni": "230",
    "poblacion": "CARRAMOLINA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (273.0 - 270.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222714",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> desde el <b> km 273 </b> en <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> al <b> km 270</b> en <b>RICLA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:14",
    "lat": "41.489697",
    "lng": "-1.362636",
    "pkFinal": "270",
    "pkIni": "273",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-330 (480.0 - 480.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221128",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-330 </span> </b> en el <b> km 480</b> en <b>MARIA DE HUERVA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:29",
    "lat": "41.53769",
    "lng": "-0.9986115",
    "pkFinal": "480",
    "pkIni": "480",
    "poblacion": "MARIA DE HUERVA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (98.9 - 98.95)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245740",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> a la altura de <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 98.9</b> al <b> km 98.95</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:12",
    "lat": "40.043533",
    "lng": "-6.672578",
    "pkFinal": "98.95",
    "pkIni": "98.9",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T06:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-30 (191.0 - 191.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "A-30",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11243605",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-30 </span> </b> en el <b> km 191</b> en <b>MEDIA LEGUA (MURCIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:38",
    "lat": "37.6171",
    "lng": "-0.9536315",
    "pkFinal": "191",
    "pkIni": "191",
    "poblacion": "MEDIA LEGUA",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (503.94 - 504.07)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245603",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> a la altura de <b>CARMONA (SEVILLA)</b> desde el <b> km 503.94</b> al <b> km 504.07</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:08",
    "lat": "37.481377",
    "lng": "-5.614095",
    "pkFinal": "504.07",
    "pkIni": "503.94",
    "poblacion": "CARMONA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T08:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-3205 (1.8 - 1.8)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-3205",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11245729",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-3205 </span> </b> en el <b> km 1.8</b> en <b>FUENTE DEL REY (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:11",
    "lat": "37.269886",
    "lng": "-5.9749165",
    "pkFinal": "1.8",
    "pkIni": "1.8",
    "poblacion": "FUENTE DEL REY",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (164.0 - 164.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244893",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 164</b> en <b>HIJAR (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:36",
    "lat": "41.168888",
    "lng": "-0.4381716",
    "pkFinal": "164",
    "pkIni": "164",
    "poblacion": "HIJAR",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-340 (963.0 - 963.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-340",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222092",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-340 </span> </b> en el <b> km 963</b> en <b>ALQUERIAS DEL NI\u00d1O PERDIDO (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:36",
    "lat": "39.900806",
    "lng": "-0.1189931",
    "pkFinal": "963",
    "pkIni": "963",
    "poblacion": "ALQUERIAS DEL NI\u00d1O PERDIDO",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-521 (152.15 - 151.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-521",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221981",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>FRONTERA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-521 </span> </b> desde el <b> km 152.15 </b> en <b>SAN PEDRO DE LOS MAJARRETES (C\u00c1CERES)</b> al <b> km 151.5</b> en <b>CASI\u00d1AS (LAS) (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>PORTUGAL</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:23",
    "lat": "39.351196",
    "lng": "-7.3060074",
    "pkFinal": "151.5",
    "pkIni": "152.15",
    "poblacion": "SAN PEDRO DE LOS MAJARRETES",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:02:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-113 (65.0 - 65.0)",
    "autonomia": "Rioja, La",
    "carretera": "N-113",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222400",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-113 </span> </b> en el <b> km 65</b> en <b>VALVERDE (RIOJA, LA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:02",
    "lat": "41.984478",
    "lng": "-1.862487",
    "pkFinal": "65",
    "pkIni": "65",
    "poblacion": "VALVERDE",
    "provincia": "RIOJA, LA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-6 (98.0 - 98.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221943",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-6 </span> </b> en el <b> km 98</b> en <b>LABAJOS (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:18",
    "lat": "40.853813",
    "lng": "-4.5482354",
    "pkFinal": "98",
    "pkIni": "98",
    "poblacion": "LABAJOS",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (378.0 - 378.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222592",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 378</b> en <b>MASALAVES (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:12",
    "lat": "39.15851",
    "lng": "-0.5248591",
    "pkFinal": "378",
    "pkIni": "378",
    "poblacion": "MASALAVES",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:58:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (233.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222470",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:58",
    "lat": "41.333866",
    "lng": "-1.6445466",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "233",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (272.0 - 271.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222599",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> a la altura de <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 272</b> al <b> km 271</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:07",
    "lat": "41.486946",
    "lng": "-1.3725997",
    "pkFinal": "271",
    "pkIni": "272",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T17:15:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-332 (51.0 - 49.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-332",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235922",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-332 </span> </b> a la altura de <b>ORIHUELA COSTA (ALICANTE/ALACANT)</b> desde el <b> km 51</b> al <b> km 49</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:15",
    "lat": "37.934036",
    "lng": "-0.7229472",
    "pkFinal": "49",
    "pkIni": "51",
    "poblacion": "ORIHUELA COSTA",
    "provincia": "ALICANTE/ALACANT",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T17:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (102.19 - 101.89)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11236066",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> a la altura de <b>NOGALES (LOS) (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 102.19</b> al <b> km 101.89</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ANTEQUERA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:45",
    "lat": "37.043583",
    "lng": "-4.5072994",
    "pkFinal": "101.89",
    "pkIni": "102.19",
    "poblacion": "NOGALES (LOS)",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T17:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7282 (8.0 - 8.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7282",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11236065",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7282 </span> </b> en el <b> km 8</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:45",
    "lat": "37.04154",
    "lng": "-4.5162225",
    "pkFinal": "8",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-451 (19.8 - 19.87)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-451",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234570",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-451 </span> </b> desde el <b> km 19.8 </b> en <b>NAVARREDONDA (SEVILLA)</b> al <b> km 19.87</b> en <b>SAUCEJO (EL) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:35",
    "lat": "37.07101",
    "lng": "-5.08744",
    "pkFinal": "19.87",
    "pkIni": "19.8",
    "poblacion": "NAVARREDONDA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T14:47:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-129 (51.0 - 51.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-129",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239698",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-129 </span> </b> en el <b> km 51</b> en <b>LANAJA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:47",
    "lat": "41.77067",
    "lng": "-0.3347893",
    "pkFinal": "51",
    "pkIni": "51",
    "poblacion": "LANAJA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-260 (384.0 - 384.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-260",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240157",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-260 </span> </b> en el <b> km 384</b> en <b>CASTEJON DE SOS (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:33",
    "lat": "42.512974",
    "lng": "0.5026432",
    "pkFinal": "384",
    "pkIni": "384",
    "poblacion": "CASTEJON DE SOS",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T14:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1605 (25.0 - 25.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-1605",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239917",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1605 </span> </b> en el <b> km 25</b> en <b>RODA DE ISABENA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:55",
    "lat": "42.286877",
    "lng": "0.5344628",
    "pkFinal": "25",
    "pkIni": "25",
    "poblacion": "RODA DE ISABENA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-133 (27.0 - 27.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-133",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239886",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-133 </span> </b> en el <b> km 27</b> en <b>ESTADILLA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:14",
    "lat": "42.05511",
    "lng": "0.2398406",
    "pkFinal": "27",
    "pkIni": "27",
    "poblacion": "ESTADILLA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T14:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-123 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-123",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239808",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-123 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>BARBASTRO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:48",
    "lat": "42.02209",
    "lng": "0.13665",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "BARBASTRO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-230 (65.0 - 65.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-230",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240179",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-230 </span> </b> en el <b> km 65</b> en <b>BENABARRE (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:41",
    "lat": "42.108597",
    "lng": "0.4875748",
    "pkFinal": "65",
    "pkIni": "65",
    "poblacion": "BENABARRE",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T14:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (198.0 - 198.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239811",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 198</b> en <b>SIETAMO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:48",
    "lat": "42.123257",
    "lng": "-0.2904642",
    "pkFinal": "198",
    "pkIni": "198",
    "poblacion": "SIETAMO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (508.0 - 508.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240007",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 508</b> en <b>CARMONA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:22",
    "lat": "37.48345",
    "lng": "-5.6535735",
    "pkFinal": "508",
    "pkIni": "508",
    "poblacion": "CARMONA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (181.0 - 181.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239909",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 181</b> en <b>POYO DEL CID (EL) (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:23",
    "lat": "40.881126",
    "lng": "-1.3060118",
    "pkFinal": "181",
    "pkIni": "181",
    "poblacion": "POYO DEL CID (EL)",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:02:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (321.0 - 321.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239931",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 321</b> en <b>ONTINAR DE SALZ (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:02",
    "lat": "41.912292",
    "lng": "-0.7555423",
    "pkFinal": "321",
    "pkIni": "321",
    "poblacion": "ONTINAR DE SALZ",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-105 (112.0 - 112.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-105",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232200",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-105 </span> </b> en el <b> km 112</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:44",
    "lat": "38.617016",
    "lng": "-6.821511",
    "pkFinal": "112",
    "pkIni": "112",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:40:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-435 (34.0 - 34.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-435",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231897",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-435 </span> </b> en el <b> km 34</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:40",
    "lat": "38.614315",
    "lng": "-6.8175526",
    "pkFinal": "34",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-205 (14.0 - 14.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-205",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234963",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-205 </span> </b> en el <b> km 14</b> en <b>VALVERDE DEL FRESNO (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>Ambos sentidos</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:50",
    "lat": "40.207638",
    "lng": "-6.895381",
    "pkFinal": "14",
    "pkIni": "14",
    "poblacion": "VALVERDE DEL FRESNO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:53:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (93.0 - 93.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234971",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> en el <b> km 93</b> en <b>CASAS DE DON GOMEZ (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:53",
    "lat": "40.026455",
    "lng": "-6.607211",
    "pkFinal": "93",
    "pkIni": "93",
    "poblacion": "CASAS DE DON GOMEZ",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (98.0 - 98.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232849",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> a la altura de <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 98</b> al <b> km 98.5</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:21",
    "lat": "40.041405",
    "lng": "-6.662452",
    "pkFinal": "98.5",
    "pkIni": "98",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (60.2 - 60.3)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232573",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> a la altura de <b>ACEBO (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 60.2</b> al <b> km 60.3</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:37",
    "lat": "40.182793",
    "lng": "-6.675475",
    "pkFinal": "60.3",
    "pkIni": "60.2",
    "poblacion": "ACEBO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:25:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-108 (52.0 - 53.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-108",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233924",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-108 </span> </b> desde el <b> km 52 </b> en <b>PLASENCIA (C\u00c1CERES)</b> al <b> km 53.5</b> en <b>PRADOCHANO (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:25",
    "lat": "39.982082",
    "lng": "-6.1392703",
    "pkFinal": "53.5",
    "pkIni": "52",
    "poblacion": "PLASENCIA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-630 (479.0 - 478.9)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-630",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233850",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-630 </span> </b> a la altura de <b>PRADOCHANO (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 479</b> al <b> km 478.9</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:18",
    "lat": "39.98187",
    "lng": "-6.151676",
    "pkFinal": "478.9",
    "pkIni": "479",
    "poblacion": "PRADOCHANO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CM-101 (20.0 - 20.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "CM-101",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234000",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CM-101 </span> </b> en el <b> km 20</b> en <b>HUMANES (GUADALAJARA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:37",
    "lat": "40.815647",
    "lng": "-3.1623898",
    "pkFinal": "20",
    "pkIni": "20",
    "poblacion": "HUMANES",
    "provincia": "GUADALAJARA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.29)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234851",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.29</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>VELEZ MALAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:26",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.29",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234850",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:26",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7282 (8.0 - 8.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7282",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233787",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7282 </span> </b> en el <b> km 8</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:18",
    "lat": "37.04154",
    "lng": "-4.5162225",
    "pkFinal": "8",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T15:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-384 (98.63 - 98.63)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-384",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235206",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-384 </span> </b> en el <b> km 98.63</b> en <b>TEBA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:49",
    "lat": "37.022114",
    "lng": "-4.941437",
    "pkFinal": "98.63",
    "pkIni": "98.63",
    "poblacion": "TEBA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T16:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235566",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:11",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955738",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-363 (13.86 - 13.79)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-363",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234502",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-363 </span> </b> a la altura de <b>PRUNA (SEVILLA)</b> desde el <b> km 13.86</b> al <b> km 13.79</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:46",
    "lat": "36.975903",
    "lng": "-5.219935",
    "pkFinal": "13.79",
    "pkIni": "13.86",
    "poblacion": "PRUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-471R1 (16.0 - 16.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-471R1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231978",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-471R1 </span> </b> en el <b> km 16</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:57",
    "lat": "36.97665",
    "lng": "-5.9565115",
    "pkFinal": "16",
    "pkIni": "16",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-9223 (1.5 - 1.52)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-9223",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234472",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-9223 </span> </b> a la altura de <b>ALGAMITAS (SEVILLA)</b> desde el <b> km 1.5</b> al <b> km 1.52</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:38",
    "lat": "37.01983",
    "lng": "-5.1442676",
    "pkFinal": "1.52",
    "pkIni": "1.5",
    "poblacion": "ALGAMITAS",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-406 (31.4 - 31.32)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-406",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234461",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-406 </span> </b> a la altura de <b>VILLANUEVA DE SAN JUAN (SEVILLA)</b> desde el <b> km 31.4</b> al <b> km 31.32</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:37",
    "lat": "37.053303",
    "lng": "-5.1760635",
    "pkFinal": "31.32",
    "pkIni": "31.4",
    "poblacion": "VILLANUEVA DE SAN JUAN",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T15:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (137.7 - 137.7)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235136",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 137.7</b> en <b>ALCA\u00d1IZ (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:14",
    "lat": "41.05097",
    "lng": "-0.1742",
    "pkFinal": "137.7",
    "pkIni": "137.7",
    "poblacion": "ALCA\u00d1IZ",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T09:24:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-471R1 (16.04 - 16.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-471R1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11237991",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-471R1 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 16.04</b> al <b> km 16</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:24",
    "lat": "36.976574",
    "lng": "-5.9570475",
    "pkFinal": "16",
    "pkIni": "16.04",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T07:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-451 (19.8 - 19.88)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-451",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11237637",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-451 </span> </b> desde el <b> km 19.8 </b> en <b>NAVARREDONDA (SEVILLA)</b> al <b> km 19.88</b> en <b>SAUCEJO (EL) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:17",
    "lat": "37.07101",
    "lng": "-5.08744",
    "pkFinal": "19.88",
    "pkIni": "19.8",
    "poblacion": "NAVARREDONDA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T10:24:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238264",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:24",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T10:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (181.0 - 181.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238251",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 181</b> en <b>POYO DEL CID (EL) (TERUEL)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:19",
    "lat": "40.881126",
    "lng": "-1.3060117",
    "pkFinal": "181",
    "pkIni": "181",
    "poblacion": "POYO DEL CID (EL)",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-105 (127.5 - 127.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-105",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232594",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-105 </span> </b> en el <b> km 127.5</b> en <b>VALVERDE DE LEGANES (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:46",
    "lat": "38.66692",
    "lng": "-6.97973",
    "pkFinal": "127.5",
    "pkIni": "127.5",
    "poblacion": "VALVERDE DE LEGANES",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-107 (62.9 - 62.9)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-107",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232881",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-107 </span> </b> en el <b> km 62.9</b> en <b>VILLANUEVA DEL FRESNO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:27",
    "lat": "38.38022",
    "lng": "-7.160421",
    "pkFinal": "62.9",
    "pkIni": "62.9",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL FRESNO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:53:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (31.0 - 31.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232030",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 31</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:53",
    "lat": "38.639084",
    "lng": "-6.8179617",
    "pkFinal": "31",
    "pkIni": "31",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-363 (9.5 - 9.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-363",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231894",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-363 </span> </b> en el <b> km 9.5</b> en <b>ALVARADO - LA RISCA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:38",
    "lat": "38.795822",
    "lng": "-6.788441",
    "pkFinal": "9.5",
    "pkIni": "9.5",
    "poblacion": "ALVARADO - LA RISCA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:15:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-112 (45.0 - 45.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-112",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232818",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-112 </span> </b> en el <b> km 45</b> en <b>OLIVA DE LA FRONTERA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:15",
    "lat": "38.283775",
    "lng": "-6.9148016",
    "pkFinal": "45",
    "pkIni": "45",
    "poblacion": "OLIVA DE LA FRONTERA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (46.0 - 46.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232863",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> en el <b> km 46</b> en <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:23",
    "lat": "40.074463",
    "lng": "-6.663214",
    "pkFinal": "46",
    "pkIni": "46",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-4 (617.0 - 617.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232273",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-4 </span> </b> en el <b> km 617</b> en <b>CASABLANCA (C\u00c1DIZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:05",
    "lat": "36.844772",
    "lng": "-6.050143",
    "pkFinal": "617",
    "pkIni": "617",
    "poblacion": "CASABLANCA",
    "provincia": "C\u00c1DIZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (441.0 - 441.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233133",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 441</b> en <b>ALGARBES (LOS) (C\u00d3RDOBA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:57",
    "lat": "37.604874",
    "lng": "-4.970398",
    "pkFinal": "441",
    "pkIni": "441",
    "poblacion": "ALGARBES (LOS)",
    "provincia": "C\u00d3RDOBA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-308 (34.0 - 34.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-308",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232875",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-308 </span> </b> en el <b> km 34</b> en <b>DARRO (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:26",
    "lat": "37.344875",
    "lng": "-3.2878103",
    "pkFinal": "34",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "DARRO",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-330 (3.0 - 3.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232893",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-330 </span> </b> en el <b> km 3</b> en <b>CULLAR (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:29",
    "lat": "37.584873",
    "lng": "-2.582734",
    "pkFinal": "3",
    "pkIni": "3",
    "poblacion": "CULLAR",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92N (60.0 - 60.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92N",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233721",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92N </span> </b> en el <b> km 60</b> en <b>VENTA DEL PERAL (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:07",
    "lat": "37.56052",
    "lng": "-2.6030772",
    "pkFinal": "60",
    "pkIni": "60",
    "poblacion": "VENTA DEL PERAL",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (199.5 - 199.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232595",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 199.5</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:46",
    "lat": "37.180244",
    "lng": "-4.065674",
    "pkFinal": "199.5",
    "pkIni": "199.5",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / RM-19 (13.4 - 13.4)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "RM-19",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233768",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">RM-19 </span> </b> en el <b> km 13.4</b> en <b>BALSICAS (MURCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:17",
    "lat": "37.823086",
    "lng": "-0.982869",
    "pkFinal": "13.4",
    "pkIni": "13.4",
    "poblacion": "BALSICAS",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.29)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233686",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.29</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>VELEZ MALAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:59",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.29",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (86.5 - 86.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233127",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> en el <b> km 86.5</b> en <b>CARTAOJAL (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:56",
    "lat": "37.167896",
    "lng": "-4.55288",
    "pkFinal": "86.5",
    "pkIni": "86.5",
    "poblacion": "CARTAOJAL",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (93.13 - 86.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233128",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> desde el <b> km 93.13 </b> en <b>NOGALES (LOS) (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 86.5</b> en <b>CARTAOJAL (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:56",
    "lat": "37.10962",
    "lng": "-4.562845",
    "pkFinal": "86.5",
    "pkIni": "93.13",
    "poblacion": "NOGALES (LOS)",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233590",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:59",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (424.0 - 424.0)",
    "autonomia": "Rioja, La",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232428",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 424</b> en <b>ESTACION (LA) (RIOJA, LA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:23",
    "lat": "42.465115",
    "lng": "-2.6028693",
    "pkFinal": "424",
    "pkIni": "424",
    "poblacion": "ESTACION (LA)",
    "provincia": "RIOJA, LA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (26.5 - 26.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233854",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 26.5</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:19",
    "lat": "37.138252",
    "lng": "-5.919521",
    "pkFinal": "26.5",
    "pkIni": "26.5",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-406 (45.5 - 45.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-406",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231863",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-406 </span> </b> desde el <b> km 45.5 </b> en <b>NAVARREDONDA (SEVILLA)</b> al <b> km 45</b> en <b>SAUCEJO (EL) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:17",
    "lat": "37.070965",
    "lng": "-5.0849867",
    "pkFinal": "45",
    "pkIni": "45.5",
    "poblacion": "NAVARREDONDA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-451 (20.0 - 19.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-451",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231919",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-451 </span> </b> a la altura de <b>NAVARREDONDA (SEVILLA)</b> desde el <b> km 20</b> al <b> km 19.7</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:17",
    "lat": "37.069523",
    "lng": "-5.086876",
    "pkFinal": "19.7",
    "pkIni": "20",
    "poblacion": "NAVARREDONDA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233644",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:50",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-4 (571.0 - 571.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232841",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-4 </span> </b> en el <b> km 571</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:19",
    "lat": "37.1522",
    "lng": "-5.9299154",
    "pkFinal": "571",
    "pkIni": "571",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (327.24 - 327.24)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233454",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> en el <b> km 327.24</b> en <b>CHIVA (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:33",
    "lat": "39.470543",
    "lng": "-0.6968985",
    "pkFinal": "327.24",
    "pkIni": "327.24",
    "poblacion": "CHIVA",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (233.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233725",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:09",
    "lat": "41.333866",
    "lng": "-1.6445466",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "233",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (182.0 - 186.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234515",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> desde el <b> km 182 </b> en <b>CUESTA BLANCA (GRANADA)</b> al <b> km 186</b> en <b>RIOFRIO (GRANADA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ALMER\u00cdA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:28",
    "lat": "37.14556",
    "lng": "-4.239745",
    "pkFinal": "186",
    "pkIni": "182",
    "poblacion": "CUESTA BLANCA",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (199.5 - 199.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234431",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 199.5</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:28",
    "lat": "37.180244",
    "lng": "-4.065674",
    "pkFinal": "199.5",
    "pkIni": "199.5",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / RM-19 (13.4 - 13.4)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "RM-19",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234327",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">RM-19 </span> </b> en el <b> km 13.4</b> en <b>BALSICAS (MURCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:13",
    "lat": "37.823086",
    "lng": "-0.982869",
    "pkFinal": "13.4",
    "pkIni": "13.4",
    "poblacion": "BALSICAS",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.38 - 953.24)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234425",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> a la altura de <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 953.38</b> al <b> km 953.24</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ALMER\u00cdA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:26",
    "lat": "36.75641",
    "lng": "-4.104876",
    "pkFinal": "953.24",
    "pkIni": "953.38",
    "poblacion": "VELEZ-MALAGA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.29)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234407",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.29</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>VELEZ MALAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:26",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.29",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234406",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:26",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:30:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (26.5 - 26.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234530",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 26.5</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:30",
    "lat": "37.138252",
    "lng": "-5.919521",
    "pkFinal": "26.5",
    "pkIni": "26.5",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234552",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:33",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:25:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-4 (571.0 - 571.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234393",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-4 </span> </b> en el <b> km 571</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:25",
    "lat": "37.1522",
    "lng": "-5.9299154",
    "pkFinal": "571",
    "pkIni": "571",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:43:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235024",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:43",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / BU-550 (27.0 - 27.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "BU-550",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227869",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">BU-550 </span> </b> en el <b> km 27</b> en <b>LASTRAS DE TEZA (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:12",
    "lat": "42.978634",
    "lng": "-3.22231",
    "pkFinal": "27",
    "pkIni": "27",
    "poblacion": "LASTRAS DE TEZA",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CL-629 (41.0 - 41.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "CL-629",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227928",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CL-629 </span> </b> en el <b> km 41</b> en <b>PESADAS DE BURGOS (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:14",
    "lat": "42.786358",
    "lng": "-3.6204343",
    "pkFinal": "41",
    "pkIni": "41",
    "poblacion": "PESADAS DE BURGOS",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T19:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-230 (120.0 - 120.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-230",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11230123",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-230 </span> </b> en el <b> km 120</b> en <b>TORRE DE BUIRA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:03",
    "lat": "42.382965",
    "lng": "0.7422555",
    "pkFinal": "120",
    "pkIni": "120",
    "poblacion": "TORRE DE BUIRA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7282 (10.2 - 10.2)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7282",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228643",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7282 </span> </b> en el <b> km 10.2</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:05",
    "lat": "37.02892",
    "lng": "-4.5356746",
    "pkFinal": "10.2",
    "pkIni": "10.2",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (428.0 - 428.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215085",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 428</b> en <b>ARRECIFE (EL) (C\u00d3RDOBA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:13",
    "lat": "37.710068",
    "lng": "-4.9073424",
    "pkFinal": "428",
    "pkIni": "428",
    "poblacion": "ARRECIFE (EL)",
    "provincia": "C\u00d3RDOBA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-131 (55.0 - 55.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-131",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214246",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-131 </span> </b> en el <b> km 55</b> en <b>SARI\u00d1ENA (HUESCA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:55",
    "lat": "41.801422",
    "lng": "-0.1571482",
    "pkFinal": "55",
    "pkIni": "55",
    "poblacion": "SARI\u00d1ENA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-384 (108.0 - 108.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-384",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215621",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-384 </span> </b> en el <b> km 108</b> en <b>CAMPILLOS (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:57",
    "lat": "37.050026",
    "lng": "-4.8492155",
    "pkFinal": "108",
    "pkIni": "108",
    "poblacion": "CAMPILLOS",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-357 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-357",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215622",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-357 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>CAMPILLOS (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:57",
    "lat": "37.04943",
    "lng": "-4.84565",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "CAMPILLOS",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T18:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (47.0 - 47.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215659",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 47</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>SEVILLA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:03",
    "lat": "36.96196",
    "lng": "-5.9577155",
    "pkFinal": "47",
    "pkIni": "47",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-451 (20.0 - 20.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-451",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206359",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-451 </span> </b> en el <b> km 20</b> en <b>NAVARREDONDA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:10",
    "lat": "37.069523",
    "lng": "-5.086876",
    "pkFinal": "20",
    "pkIni": "20",
    "poblacion": "NAVARREDONDA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-406 (45.5 - 45.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-406",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206424",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-406 </span> </b> en el <b> km 45.5</b> en <b>NAVARREDONDA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:10",
    "lat": "37.070965",
    "lng": "-5.0849867",
    "pkFinal": "45.5",
    "pkIni": "45.5",
    "poblacion": "NAVARREDONDA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T08:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-471R1 (16.06 - 16.06)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-471R1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207773",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-471R1 </span> </b> en el <b> km 16.06</b> en <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AP-4</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:22",
    "lat": "36.976658",
    "lng": "-5.9572086",
    "pkFinal": "16.06",
    "pkIni": "16.06",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (461.0 - 461.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215602",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 461</b> en <b>VILLANUEVA DEL REY (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:55",
    "lat": "37.522266",
    "lng": "-5.15491",
    "pkFinal": "461",
    "pkIni": "461",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL REY",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T10:53:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-68 (293.0 - 293.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-68",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11210106",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-68 </span> </b> en el <b> km 293</b> en <b>MALLEN (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:53",
    "lat": "41.892082",
    "lng": "-1.4060726",
    "pkFinal": "293",
    "pkIni": "293",
    "poblacion": "MALLEN",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-346 (30.0 - 30.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-346",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224775",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-346 </span> </b> en el <b> km 30</b> en <b>QUINTANA DE LA SERENA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:20",
    "lat": "38.753418",
    "lng": "-5.682879",
    "pkFinal": "30",
    "pkIni": "30",
    "poblacion": "QUINTANA DE LA SERENA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-340 (1039.94 - 1039.94)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-340",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11225329",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-340 </span> </b> en el <b> km 1039.94</b> en <b>PE\u00d1ISCOLA (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:48",
    "lat": "40.406326",
    "lng": "0.3771586",
    "pkFinal": "1039.94",
    "pkIni": "1039.94",
    "poblacion": "PE\u00d1ISCOLA",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224624",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>VALDEPE\u00d1AS (CIUDAD REAL)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:10",
    "lat": "38.771095",
    "lng": "-3.403887",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "VALDEPE\u00d1AS",
    "provincia": "CIUDAD REAL",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (60.0 - 60.2)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224979",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> desde el <b> km 60 </b> en <b>PERALES DEL PUERTO (C\u00c1CERES)</b> al <b> km 60.2</b> en <b>ACEBO (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:27",
    "lat": "40.181",
    "lng": "-6.6753044",
    "pkFinal": "60.2",
    "pkIni": "60",
    "poblacion": "PERALES DEL PUERTO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-6 (82.5 - 82.5)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "AP-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224273",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-6 </span> </b> en el <b> km 82.5</b> en <b>VILLACASTIN (SEGOVIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:57",
    "lat": "40.777756",
    "lng": "-4.4309263",
    "pkFinal": "82.5",
    "pkIni": "82.5",
    "poblacion": "VILLACASTIN",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224625",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>OSUNA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:10",
    "lat": "37.236454",
    "lng": "-5.132787",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "OSUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (115.0 - 115.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224355",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 115</b> en <b>TERUEL (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:04",
    "lat": "40.362213",
    "lng": "-1.0926263",
    "pkFinal": "115",
    "pkIni": "115",
    "poblacion": "TERUEL",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (317.0 - 316.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11225399",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> desde el <b> km 317 </b> en <b>ESTACION PORTAZGO (ZARAGOZA)</b> al <b> km 316</b> en <b>ZUERA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:59",
    "lat": "41.880116",
    "lng": "-0.7758402",
    "pkFinal": "316",
    "pkIni": "317",
    "poblacion": "ESTACION PORTAZGO",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-211 (83.0 - 83.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-211",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11229073",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-211 </span> </b> en el <b> km 83</b> en <b>POBO DE DUE\u00d1AS (EL) (GUADALAJARA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:32",
    "lat": "40.783333",
    "lng": "-1.63456",
    "pkFinal": "83",
    "pkIni": "83",
    "poblacion": "POBO DE DUE\u00d1AS (EL)",
    "provincia": "GUADALAJARA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T18:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / C-14 (136.0 - 137.0)",
    "autonomia": "Catalu\u00f1a",
    "carretera": "C-14",
    "causa": "",
    "codEle": "11229964",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">C-14 </span> </b> a la altura de <b>BASSELLA (LLEIDA)</b> desde el <b> km 136</b> al <b> km 137</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:44",
    "lat": "42.02297",
    "lng": "1.2944858",
    "pkFinal": "137",
    "pkIni": "136",
    "poblacion": "BASSELLA",
    "provincia": "LLEIDA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:47:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CV-10 (76.0 - 76.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "CV-10",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226239",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CV-10 </span> </b> en el <b> km 76</b> en <b>SALZADELLA (LA) (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:47",
    "lat": "40.416386",
    "lng": "0.1715363",
    "pkFinal": "76",
    "pkIni": "76",
    "poblacion": "SALZADELLA (LA)",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-211 (57.0 - 57.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-211",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11225894",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-211 </span> </b> en el <b> km 57</b> en <b>MOLINA (GUADALAJARA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:26",
    "lat": "40.856125",
    "lng": "-1.9125421",
    "pkFinal": "57",
    "pkIni": "57",
    "poblacion": "MOLINA",
    "provincia": "GUADALAJARA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-601 (105.5 - 105.6)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-601",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226023",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-601 </span> </b> a la altura de <b>VALSECA (SEGOVIA)</b> desde el <b> km 105.5</b> al <b> km 105.6</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:29",
    "lat": "40.996807",
    "lng": "-4.1474504",
    "pkFinal": "105.6",
    "pkIni": "105.5",
    "poblacion": "VALSECA",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (215.0 - 215.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11225792",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 215</b> en <b>VILLADOZ (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:16",
    "lat": "41.165207",
    "lng": "-1.2931266",
    "pkFinal": "215",
    "pkIni": "215",
    "poblacion": "VILLADOZ",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (457.0 - 457.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232078",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 457</b> en <b>MUNERA (ALBACETE)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:20",
    "lat": "39.035446",
    "lng": "-2.4860704",
    "pkFinal": "457",
    "pkIni": "457",
    "poblacion": "MUNERA",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-328 (4.0 - 4.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-328",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232001",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-328 </span> </b> en el <b> km 4</b> en <b>MONTIJO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:09",
    "lat": "38.89103",
    "lng": "-6.6103325",
    "pkFinal": "4",
    "pkIni": "4",
    "poblacion": "MONTIJO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-384 (7.0 - 7.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-384",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232359",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-384 </span> </b> en el <b> km 7</b> en <b>TORONJIL (C\u00c1DIZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:07",
    "lat": "36.816536",
    "lng": "-5.766712",
    "pkFinal": "7",
    "pkIni": "7",
    "poblacion": "TORONJIL",
    "provincia": "C\u00c1DIZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CA-9107 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "CA-9107",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232367",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CA-9107 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>OLVERA (C\u00c1DIZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:08",
    "lat": "36.96734",
    "lng": "-5.13777",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "OLVERA",
    "provincia": "C\u00c1DIZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-381 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-381",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232071",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-381 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>REPASTADEROS (LOS) (C\u00c1DIZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:14",
    "lat": "36.65372",
    "lng": "-6.0844903",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "REPASTADEROS (LOS)",
    "provincia": "C\u00c1DIZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232080",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:20",
    "lat": "37.180363",
    "lng": "-4.0601854",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-401 (50.0 - 50.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-401",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232289",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-401 </span> </b> en el <b> km 50</b> en <b>HUELMA (JA\u00c9N)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:09",
    "lat": "37.652138",
    "lng": "-3.4212065",
    "pkFinal": "50",
    "pkIni": "50",
    "poblacion": "HUELMA",
    "provincia": "JA\u00c9N",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-7 (784.0 - 784.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "AP-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231995",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-7 </span> </b> en el <b> km 784</b> en <b>SAN JAVIER (MURCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ALICANTE</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:07",
    "lat": "37.792145",
    "lng": "-0.8390161",
    "pkFinal": "784",
    "pkIni": "784",
    "poblacion": "SAN JAVIER",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-7 (784.0 - 784.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "AP-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231994",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-7 </span> </b> en el <b> km 784</b> en <b>SAN JAVIER (MURCIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>CARTAGENA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:07",
    "lat": "37.792145",
    "lng": "-0.8390161",
    "pkFinal": "784",
    "pkIni": "784",
    "poblacion": "SAN JAVIER",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (295.63 - 295.63)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232326",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 295.63</b> en <b>MALLEN (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:55",
    "lat": "41.909286",
    "lng": "-1.4256226",
    "pkFinal": "295.63",
    "pkIni": "295.63",
    "poblacion": "MALLEN",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (233.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232294",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:11",
    "lat": "41.333866",
    "lng": "-1.6445466",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "233",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-322 (305.0 - 305.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-322",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213812",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-322 </span> </b> en el <b> km 305</b> en <b>JARDIN (EL) (ALBACETE)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:09",
    "lat": "38.810333",
    "lng": "-2.3089318",
    "pkFinal": "305",
    "pkIni": "305",
    "poblacion": "JARDIN (EL)",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T08:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (486.0 - 486.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207858",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 486</b> en <b>BARRAX (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:28",
    "lat": "39.043407",
    "lng": "-2.1973076",
    "pkFinal": "486",
    "pkIni": "486",
    "poblacion": "BARRAX",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T08:31:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-322 (338.0 - 338.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-322",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207878",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-322 </span> </b> en el <b> km 338</b> en <b>CASA DE LAS MONJAS (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:31",
    "lat": "38.9265",
    "lng": "-2.0301929",
    "pkFinal": "338",
    "pkIni": "338",
    "poblacion": "CASA DE LAS MONJAS",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T10:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-30 (63.0 - 63.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-30",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209790",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-30 </span> </b> en el <b> km 63</b> en <b>NAVA CAMPA\u00d1A (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:27",
    "lat": "38.49569",
    "lng": "-1.6416221",
    "pkFinal": "63",
    "pkIni": "63",
    "poblacion": "NAVA CAMPA\u00d1A",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T12:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CM-3222 (6.0 - 6.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "CM-3222",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11210956",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CM-3222 </span> </b> en el <b> km 6</b> en <b>MADRIGUERAS (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:05",
    "lat": "39.19998",
    "lng": "-1.7943743",
    "pkFinal": "6",
    "pkIni": "6",
    "poblacion": "MADRIGUERAS",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T13:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-301 (300.0 - 300.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-301",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11212649",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-301 </span> </b> en el <b> km 300</b> en <b>TOBARRA (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:32",
    "lat": "38.609993",
    "lng": "-1.6825055",
    "pkFinal": "300",
    "pkIni": "300",
    "poblacion": "TOBARRA",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T09:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-31 (59.0 - 59.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-31",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11208582",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-31 </span> </b> en el <b> km 59</b> en <b>GINETA (LA) (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:08",
    "lat": "39.099392",
    "lng": "-1.9804865",
    "pkFinal": "59",
    "pkIni": "59",
    "poblacion": "GINETA (LA)",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:42:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-322 (382.5 - 382.5)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-322",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206885",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-322 </span> </b> en el <b> km 382.5</b> en <b>MAHORA (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:42",
    "lat": "39.211597",
    "lng": "-1.7187307",
    "pkFinal": "382.5",
    "pkIni": "382.5",
    "poblacion": "MAHORA",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-322 (413.0 - 413.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-322",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206796",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-322 </span> </b> en el <b> km 413</b> en <b>ALBOREA (ALBACETE)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:32",
    "lat": "39.284657",
    "lng": "-1.3968229",
    "pkFinal": "413",
    "pkIni": "413",
    "poblacion": "ALBOREA",
    "provincia": "ALBACETE",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-430 (97.0 - 97.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-430",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213680",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-430 </span> </b> en el <b> km 97</b> en <b>HERNAN CORTES (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:04",
    "lat": "39.019825",
    "lng": "-5.9511127",
    "pkFinal": "97",
    "pkIni": "97",
    "poblacion": "HERNAN CORTES",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:40:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-435 (34.0 - 34.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-435",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206873",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-435 </span> </b> en el <b> km 34</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:40",
    "lat": "38.614315",
    "lng": "-6.8175526",
    "pkFinal": "34",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T08:30:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207876",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>RAPOSO (EL) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:30",
    "lat": "38.397144",
    "lng": "-6.3423743",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "RAPOSO (EL)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T09:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-105 (127.4 - 127.4)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-105",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209199",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-105 </span> </b> en el <b> km 127.4</b> en <b>VALVERDE DE LEGANES (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:50",
    "lat": "38.666466",
    "lng": "-6.978785",
    "pkFinal": "127.4",
    "pkIni": "127.4",
    "poblacion": "VALVERDE DE LEGANES",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T08:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-105 (112.0 - 112.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-105",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207643",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-105 </span> </b> en el <b> km 112</b> en <b>ALMENDRAL (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:13",
    "lat": "38.617016",
    "lng": "-6.821511",
    "pkFinal": "112",
    "pkIni": "112",
    "poblacion": "ALMENDRAL",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (30.2 - 30.2)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206797",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 30.2</b> en <b>TORRE DE MIGUEL SESMERO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:32",
    "lat": "38.671947",
    "lng": "-6.750123",
    "pkFinal": "30.2",
    "pkIni": "30.2",
    "poblacion": "TORRE DE MIGUEL SESMERO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (242.0 - 242.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213834",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> en el <b> km 242</b> en <b>MINGLANILLA (CUENCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>Ambos</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:10",
    "lat": "39.52915",
    "lng": "-1.5675672",
    "pkFinal": "242",
    "pkIni": "242",
    "poblacion": "MINGLANILLA",
    "provincia": "CUENCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T10:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (51.0 - 51.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209720",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> en el <b> km 51</b> en <b>PLASENCIA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:19",
    "lat": "39.97994",
    "lng": "-6.147561",
    "pkFinal": "51",
    "pkIni": "51",
    "poblacion": "PLASENCIA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T10:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-66 (479.0 - 479.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "A-66",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209579",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-66 </span> </b> en el <b> km 479</b> en <b>PRADOCHANO (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:13",
    "lat": "39.97878",
    "lng": "-6.154257",
    "pkFinal": "479",
    "pkIni": "479",
    "poblacion": "PRADOCHANO",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-108 (89.0 - 89.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-108",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207143",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-108 </span> </b> en el <b> km 89</b> en <b>CORIA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:50",
    "lat": "39.993904",
    "lng": "-6.5314164",
    "pkFinal": "89",
    "pkIni": "89",
    "poblacion": "CORIA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:54:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (98.0 - 98.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207271",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> en el <b> km 98</b> en <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:54",
    "lat": "40.041405",
    "lng": "-6.662452",
    "pkFinal": "98",
    "pkIni": "98",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:42:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-109 (47.0 - 47.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-109",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206888",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-109 </span> </b> en el <b> km 47</b> en <b>MORALEJA (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:42",
    "lat": "40.08129",
    "lng": "-6.6697817",
    "pkFinal": "47",
    "pkIni": "47",
    "poblacion": "MORALEJA",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T09:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-A1 (92.0 - 92.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-A1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209087",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-A1 </span> </b> en el <b> km 92</b> en <b>CASAS DE DON GOMEZ (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:35",
    "lat": "40.021973",
    "lng": "-6.5970855",
    "pkFinal": "92",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "CASAS DE DON GOMEZ",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-432 (325.0 - 325.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-432",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213921",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-432 </span> </b> en el <b> km 325</b> en <b>ALADID (C\u00d3RDOBA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:20",
    "lat": "37.657314",
    "lng": "-4.3824015",
    "pkFinal": "325",
    "pkIni": "325",
    "poblacion": "ALADID",
    "provincia": "C\u00d3RDOBA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:24:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-62 (93.0 - 93.1)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-62",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213947",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-62 </span> </b> a la altura de <b>DUE\u00d1AS (PALENCIA)</b> desde el <b> km 93</b> al <b> km 93.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:24",
    "lat": "41.88247",
    "lng": "-4.5371404",
    "pkFinal": "93.1",
    "pkIni": "93",
    "poblacion": "DUE\u00d1AS",
    "provincia": "PALENCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:24:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (245.0 - 245.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213899",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 245</b> en <b>LANGA DE DUERO (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:24",
    "lat": "41.61155",
    "lng": "-3.4174702",
    "pkFinal": "245",
    "pkIni": "245",
    "poblacion": "LANGA DE DUERO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (197.0 - 197.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213962",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 197</b> en <b>ARIZA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:27",
    "lat": "41.312836",
    "lng": "-2.0041256",
    "pkFinal": "197",
    "pkIni": "197",
    "poblacion": "ARIZA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T21:47:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-2 (773.0 - 772.5)",
    "autonomia": "Catalu\u00f1a",
    "carretera": "N-2",
    "causa": "",
    "codEle": "11242452",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-2 </span> </b> desde el <b> km 773 </b> en <b>CANADAL (GIRONA)</b> al <b> km 772.5</b> en <b>ESTRADA (L') (GIRONA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "22:47",
    "lat": "42.401943",
    "lng": "2.8795776",
    "pkFinal": "772.5",
    "pkIni": "773",
    "poblacion": "CANADAL",
    "provincia": "GIRONA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (303.0 - 303.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11241122",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 303</b> en <b>PUENTE LA REINA DE JACA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:46",
    "lat": "42.55409",
    "lng": "-0.7858651",
    "pkFinal": "303",
    "pkIni": "303",
    "poblacion": "PUENTE LA REINA DE JACA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1106 (17.0 - 2.6)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-1106",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240760",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1106 </span> </b> desde el <b> km 17 </b> en <b>LECI\u00d1ENA (ZARAGOZA)</b> al <b> km 2.6</b> en <b>SAN MATEO DE GALLEGO (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:19",
    "lat": "41.79357",
    "lng": "-0.6151032",
    "pkFinal": "2.6",
    "pkIni": "17",
    "poblacion": "LECI\u00d1ENA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-123 (18.8 - 1.3)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-123",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240759",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-123 </span> </b> desde el <b> km 18.8 </b> en <b>SAN MATEO DE GALLEGO (ZARAGOZA)</b> al <b> km 1.3</b> en <b>VILLARRAPA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:19",
    "lat": "41.8218",
    "lng": "-0.7747257",
    "pkFinal": "1.3",
    "pkIni": "18.8",
    "poblacion": "SAN MATEO DE GALLEGO",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (252.0 - 252.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227706",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 252</b> en <b>VID (LA) (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:10",
    "lat": "41.632877",
    "lng": "-3.4905763",
    "pkFinal": "252",
    "pkIni": "252",
    "poblacion": "VID (LA)",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-120 (68.0 - 68.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-120",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228420",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-120 </span> </b> en el <b> km 68</b> en <b>BELORADO (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:44",
    "lat": "42.416454",
    "lng": "-3.2097993",
    "pkFinal": "68",
    "pkIni": "68",
    "poblacion": "BELORADO",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:53:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-550 (43.0 - 43.0)",
    "autonomia": "Galicia",
    "carretera": "N-550",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11229202",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-550 </span> </b> en el <b> km 43</b> en <b>EMPALME (CORU\u00d1A, A)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:53",
    "lat": "43.01979",
    "lng": "-8.4305935",
    "pkFinal": "43",
    "pkIni": "43",
    "poblacion": "EMPALME",
    "provincia": "CORU\u00d1A, A",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-230 (35.0 - 35.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-230",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226502",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-230 </span> </b> en el <b> km 35</b> en <b>CASTILLONROY (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:00",
    "lat": "41.877544",
    "lng": "0.5160518",
    "pkFinal": "35",
    "pkIni": "35",
    "poblacion": "CASTILLONROY",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T18:42:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (74.0 - 74.0)",
    "autonomia": "Madrid, Comunidad de",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11229781",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> en el <b> km 74</b> en <b>BUITRAGO DEL LOZOYA (MADRID)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:42",
    "lat": "40.98171",
    "lng": "-3.6388125",
    "pkFinal": "74",
    "pkIni": "74",
    "poblacion": "BUITRAGO DEL LOZOYA",
    "provincia": "MADRID",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-6 (83.0 - 83.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228842",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-6 </span> </b> en el <b> km 83</b> en <b>VILLACASTIN (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:16",
    "lat": "40.7785",
    "lng": "-4.4071817",
    "pkFinal": "83",
    "pkIni": "83",
    "poblacion": "VILLACASTIN",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-451 (19.88 - 19.83)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-451",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228660",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-451 </span> </b> a la altura de <b>SAUCEJO (EL) (SEVILLA)</b> desde el <b> km 19.88</b> al <b> km 19.83</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:08",
    "lat": "37.070335",
    "lng": "-5.087448",
    "pkFinal": "19.83",
    "pkIni": "19.88",
    "poblacion": "SAUCEJO (EL)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-234 (342.0 - 342.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-234",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227350",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-234 </span> </b> en el <b> km 342</b> en <b>ONTALVILLA DE VALCORBA (SORIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:38",
    "lat": "41.752506",
    "lng": "-2.374236",
    "pkFinal": "342",
    "pkIni": "342",
    "poblacion": "ONTALVILLA DE VALCORBA",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (245.0 - 245.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226595",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 245</b> en <b>LANGA DE DUERO (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:05",
    "lat": "41.61155",
    "lng": "-3.4174702",
    "pkFinal": "245",
    "pkIni": "245",
    "poblacion": "LANGA DE DUERO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T18:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-68 (261.0 - 261.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-68",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11229346",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-68 </span> </b> en el <b> km 261</b> en <b>VILLARRAPA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:00",
    "lat": "41.751957",
    "lng": "-1.1046203",
    "pkFinal": "261",
    "pkIni": "261",
    "poblacion": "VILLARRAPA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T18:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (298.0 - 298.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11229770",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 298</b> en <b>SAN JUAN DE MOZARRIFAR (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:41",
    "lat": "41.731575",
    "lng": "-0.8463898",
    "pkFinal": "298",
    "pkIni": "298",
    "poblacion": "SAN JUAN DE MOZARRIFAR",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-1 (74.0 - 74.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "AP-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214702",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-1 </span> </b> en el <b> km 74</b> en <b>NAVE (LA) (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>MIRANDA DE EBRO</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:35",
    "lat": "42.70267",
    "lng": "-2.9668484",
    "pkFinal": "74",
    "pkIni": "74",
    "poblacion": "NAVE (LA)",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-120 (66.0 - 66.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-120",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214003",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-120 </span> </b> en el <b> km 66</b> en <b>BELORADO (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:35",
    "lat": "42.418114",
    "lng": "-3.187592",
    "pkFinal": "66",
    "pkIni": "66",
    "poblacion": "BELORADO",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / BU-535 (1.0 - 1.7)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "BU-535",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214703",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">BU-535 </span> </b> desde el <b> km 1 </b> en <b>MATILLAS (BURGOS)</b> al <b> km 1.7</b> en <b>ALTO SAN ROQUE (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>LIMITE DE PROVINCIA CON \u00c1LAVA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:35",
    "lat": "42.69534",
    "lng": "-2.9571316",
    "pkFinal": "1.7",
    "pkIni": "1",
    "poblacion": "MATILLAS",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-129 (42.0 - 42.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-129",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214553",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-129 </span> </b> en el <b> km 42</b> en <b>ALCUBIERRE (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:26",
    "lat": "41.801674",
    "lng": "-0.4286164",
    "pkFinal": "42",
    "pkIni": "42",
    "poblacion": "ALCUBIERRE",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-384 (105.0 - 105.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-384",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214261",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-384 </span> </b> en el <b> km 105</b> en <b>CAMPILLOS (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:56",
    "lat": "37.04681",
    "lng": "-4.88036",
    "pkFinal": "105",
    "pkIni": "105",
    "poblacion": "CAMPILLOS",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-121-A (43.0 - 43.0)",
    "autonomia": "Navarra, Comunidad Foral de",
    "carretera": "N-121-A",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214659",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-121-A </span> </b> en el <b> km 43</b> en <b>TIPULATZE (NAVARRA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:28",
    "lat": "43.131794",
    "lng": "-1.6238378",
    "pkFinal": "43",
    "pkIni": "43",
    "poblacion": "TIPULATZE",
    "provincia": "NAVARRA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-62 (244.0 - 244.1)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-62",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214483",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-62 </span> </b> a la altura de <b>SALAMANCA (SALAMANCA)</b> desde el <b> km 244</b> al <b> km 244.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:16",
    "lat": "40.95611",
    "lng": "-5.7102323",
    "pkFinal": "244.1",
    "pkIni": "244",
    "poblacion": "SALAMANCA",
    "provincia": "SALAMANCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SA-20 (93.1 - 93.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "SA-20",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214203",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SA-20 </span> </b> desde el <b> km 93.1 </b> en <b>CARBAJOSA DE LA SAGRADA (SALAMANCA)</b> al <b> km 93</b> en <b>CARPIHUELO (SALAMANCA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:48",
    "lat": "40.94269",
    "lng": "-5.6552215",
    "pkFinal": "93",
    "pkIni": "93.1",
    "poblacion": "CARBAJOSA DE LA SAGRADA",
    "provincia": "SALAMANCA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T16:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-330 (627.0 - 627.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240427",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-330 </span> </b> en el <b> km 627</b> en <b>SARDAS (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:18",
    "lat": "42.51308",
    "lng": "-0.3441001",
    "pkFinal": "627",
    "pkIni": "627",
    "poblacion": "SARDAS",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T16:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (303.0 - 303.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240410",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 303</b> en <b>PUENTE LA REINA DE JACA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:38",
    "lat": "42.55409",
    "lng": "-0.7858651",
    "pkFinal": "303",
    "pkIni": "303",
    "poblacion": "PUENTE LA REINA DE JACA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (503.0 - 503.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240836",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 503</b> en <b>CARMONA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:05",
    "lat": "37.48094",
    "lng": "-5.604193",
    "pkFinal": "503",
    "pkIni": "503",
    "poblacion": "CARMONA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T06:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231749",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:04",
    "lat": "37.180363",
    "lng": "-4.0601854",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-7 (784.0 - 784.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "AP-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232011",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-7 </span> </b> en el <b> km 784</b> en <b>SAN JAVIER (MURCIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>VERA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:45",
    "lat": "37.792145",
    "lng": "-0.8390161",
    "pkFinal": "784",
    "pkIni": "784",
    "poblacion": "SAN JAVIER",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-7 (784.0 - 784.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "AP-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231955",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-7 </span> </b> en el <b> km 784</b> en <b>SAN JAVIER (MURCIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ALICANTE</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:45",
    "lat": "37.792145",
    "lng": "-0.8390161",
    "pkFinal": "784",
    "pkIni": "784",
    "poblacion": "SAN JAVIER",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (327.2 - 327.16)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231801",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> a la altura de <b>CHIVA (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> desde el <b> km 327.2</b> al <b> km 327.16</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:00",
    "lat": "39.47043",
    "lng": "-0.6972681",
    "pkFinal": "327.16",
    "pkIni": "327.2",
    "poblacion": "CHIVA",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T19:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (102.19 - 101.75)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11236493",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> a la altura de <b>NOGALES (LOS) (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 102.19</b> al <b> km 101.75</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>ANTEQUERA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:38",
    "lat": "37.043583",
    "lng": "-4.5072994",
    "pkFinal": "101.75",
    "pkIni": "102.19",
    "poblacion": "NOGALES (LOS)",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T19:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7282 (8.0 - 8.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7282",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11236578",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7282 </span> </b> en el <b> km 8</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:38",
    "lat": "37.04154",
    "lng": "-4.5162225",
    "pkFinal": "8",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T06:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (327.2 - 327.16)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231838",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> a la altura de <b>CHIVA (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> desde el <b> km 327.2</b> al <b> km 327.16</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:37",
    "lat": "39.47043",
    "lng": "-0.6972681",
    "pkFinal": "327.16",
    "pkIni": "327.2",
    "poblacion": "CHIVA",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:46:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-107 (71.0 - 71.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-107",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233073",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-107 </span> </b> en el <b> km 71</b> en <b>VILLANUEVA DEL FRESNO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:46",
    "lat": "38.380413",
    "lng": "-7.2495155",
    "pkFinal": "71",
    "pkIni": "71",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL FRESNO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (628.0 - 628.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232603",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 628</b> en <b>NUEVA JARILLA (C\u00c1DIZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:49",
    "lat": "36.758656",
    "lng": "-6.0722346",
    "pkFinal": "628",
    "pkIni": "628",
    "poblacion": "NUEVA JARILLA",
    "provincia": "C\u00c1DIZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-6 (458.0 - 459.6)",
    "autonomia": "Galicia",
    "carretera": "N-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232961",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-6 </span> </b> desde el <b> km 458 </b> en <b>CRUZUL (LUGO)</b> al <b> km 459.6</b> en <b>CASTELO (O) (LUGO)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:32",
    "lat": "42.850758",
    "lng": "-7.155549",
    "pkFinal": "459.6",
    "pkIni": "458",
    "poblacion": "CRUZUL",
    "provincia": "LUGO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-367 (40.8 - 40.8)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-367",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232783",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-367 </span> </b> en el <b> km 40.8</b> en <b>RONDA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:09",
    "lat": "36.75479",
    "lng": "-5.148253",
    "pkFinal": "40.8",
    "pkIni": "40.8",
    "poblacion": "RONDA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:06:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-397 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-397",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232779",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-397 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>RONDA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:06",
    "lat": "36.75363",
    "lng": "-5.14844",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "RONDA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-356 (48.6 - 48.6)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-356",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233185",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-356 </span> </b> en el <b> km 48.6</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:08",
    "lat": "36.757545",
    "lng": "-4.104078",
    "pkFinal": "48.6",
    "pkIni": "48.6",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-357 (21.5 - 21.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-357",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232910",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-357 </span> </b> en el <b> km 21.5</b> en <b>ARDALES (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:34",
    "lat": "36.889423",
    "lng": "-4.846724",
    "pkFinal": "21.5",
    "pkIni": "21.5",
    "poblacion": "ARDALES",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.3 - 953.3)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233253",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953.3</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:08",
    "lat": "36.75659",
    "lng": "-4.103973",
    "pkFinal": "953.3",
    "pkIni": "953.3",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-357 (0.0 - 0.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-357",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232727",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-357 </span> </b> en el <b> km 0</b> en <b>CAMPILLOS (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:55",
    "lat": "37.04943",
    "lng": "-4.84565",
    "pkFinal": "0",
    "pkIni": "0",
    "poblacion": "CAMPILLOS",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.3 - 953.3)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233239",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953.3</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:04",
    "lat": "36.756428",
    "lng": "-4.103988",
    "pkFinal": "953.3",
    "pkIni": "953.3",
    "poblacion": "VELEZ-MALAGA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:02:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233152",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:02",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (211.0 - 211.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232806",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 211</b> en <b>LODARES DE OSMA (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:13",
    "lat": "41.585857",
    "lng": "-3.03526",
    "pkFinal": "211",
    "pkIni": "211",
    "poblacion": "LODARES DE OSMA",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (327.24 - 327.24)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233157",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> en el <b> km 327.24</b> en <b>CHIVA (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:03",
    "lat": "39.470543",
    "lng": "-0.6968985",
    "pkFinal": "327.24",
    "pkIni": "327.24",
    "poblacion": "CHIVA",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (233.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233258",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:09",
    "lat": "41.333866",
    "lng": "-1.6445466",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "233",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (441.0 - 441.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232516",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 441</b> en <b>ALGARBES (LOS) (C\u00d3RDOBA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:21",
    "lat": "37.604874",
    "lng": "-4.9703984",
    "pkFinal": "441",
    "pkIni": "441",
    "poblacion": "ALGARBES (LOS)",
    "provincia": "C\u00d3RDOBA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-356 (48.6 - 48.6)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-356",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232977",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-356 </span> </b> en el <b> km 48.6</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:37",
    "lat": "36.757545",
    "lng": "-4.104078",
    "pkFinal": "48.6",
    "pkIni": "48.6",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (86.5 - 86.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233057",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> en el <b> km 86.5</b> en <b>CARTAOJAL (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:44",
    "lat": "37.167896",
    "lng": "-4.55288",
    "pkFinal": "86.5",
    "pkIni": "86.5",
    "poblacion": "CARTAOJAL",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T10:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232771",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:04",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (233.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232649",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:57",
    "lat": "41.333866",
    "lng": "-1.6445466",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "233",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-214 (15.5 - 15.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-214",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11207104",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-214 </span> </b> en el <b> km 15.5</b> en <b>NAVA DE SANTIAGO (LA) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:49",
    "lat": "39.05864",
    "lng": "-6.50745",
    "pkFinal": "15.5",
    "pkIni": "15.5",
    "poblacion": "NAVA DE SANTIAGO (LA)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-214 (16.0 - 16.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-214",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206855",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-214 </span> </b> en el <b> km 16</b> en <b>NAVA DE SANTIAGO (LA) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:37",
    "lat": "39.060566",
    "lng": "-6.5122657",
    "pkFinal": "16",
    "pkIni": "16",
    "poblacion": "NAVA DE SANTIAGO (LA)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T07:15:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-214 (14.8 - 14.8)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-214",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11206463",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-214 </span> </b> en el <b> km 14.8</b> en <b>NAVA DE SANTIAGO (LA) (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:15",
    "lat": "39.060772",
    "lng": "-6.500265",
    "pkFinal": "14.8",
    "pkIni": "14.8",
    "poblacion": "NAVA DE SANTIAGO (LA)",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T11:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-3 (242.0 - 242.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11210753",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-3 </span> </b> en el <b> km 242</b> en <b>MINGLANILLA (CUENCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:45",
    "lat": "39.52915",
    "lng": "-1.5675672",
    "pkFinal": "242",
    "pkIni": "242",
    "poblacion": "MINGLANILLA",
    "provincia": "CUENCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T10:39:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-611 (50.0 - 50.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-611",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209931",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-611 </span> </b> en el <b> km 50</b> en <b>SANTILLANA DE CAMPOS (PALENCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:39",
    "lat": "42.34637",
    "lng": "-4.3890233",
    "pkFinal": "50",
    "pkIni": "50",
    "poblacion": "SANTILLANA DE CAMPOS",
    "provincia": "PALENCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T10:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-627 (76.0 - 76.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-627",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11209745",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-627 </span> </b> en el <b> km 76</b> en <b>CAMESA DE VALDIVIA (PALENCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:23",
    "lat": "42.78131",
    "lng": "-4.23832",
    "pkFinal": "76",
    "pkIni": "76",
    "poblacion": "CAMESA DE VALDIVIA",
    "provincia": "PALENCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T09:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (246.0 - 246.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11208934",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 246</b> en <b>LANGA DE DUERO (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:26",
    "lat": "41.61042",
    "lng": "-3.4305763",
    "pkFinal": "246",
    "pkIni": "246",
    "poblacion": "LANGA DE DUERO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T08:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-3 (269.5 - 269.5)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11208502",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-3 </span> </b> en el <b> km 269.5</b> en <b>SAN ANTONIO (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:56",
    "lat": "39.520428",
    "lng": "-1.1557981",
    "pkFinal": "269.5",
    "pkIni": "269.5",
    "poblacion": "SAN ANTONIO",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T14:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (197.0 - 197.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213289",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 197</b> en <b>ARIZA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:33",
    "lat": "41.312836",
    "lng": "-2.0041256",
    "pkFinal": "197",
    "pkIni": "197",
    "poblacion": "ARIZA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T11:51:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238698",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:51",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:39:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (99.0 - 99.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240997",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> en el <b> km 99</b> en <b>VILLAREJO (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:39",
    "lat": "41.19485",
    "lng": "-3.5835714",
    "pkFinal": "99",
    "pkIni": "99",
    "poblacion": "VILLAREJO",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (503.0 - 503.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240780",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 503</b> en <b>CARMONA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:00",
    "lat": "37.48094",
    "lng": "-5.604193",
    "pkFinal": "503",
    "pkIni": "503",
    "poblacion": "CARMONA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T09:54:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238131",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:54",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T18:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (210.63 - 210.63)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11230008",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 210.63</b> en <b>HUESCA (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:59",
    "lat": "42.16097",
    "lng": "-0.41853",
    "pkFinal": "210.63",
    "pkIni": "210.63",
    "poblacion": "HUESCA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T19:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (298.0 - 298.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11230067",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 298</b> en <b>SAN JUAN DE MOZARRIFAR (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:00",
    "lat": "41.731575",
    "lng": "-0.8463898",
    "pkFinal": "298",
    "pkIni": "298",
    "poblacion": "SAN JUAN DE MOZARRIFAR",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T11:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238651",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:37",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T11:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (181.0 - 181.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238377",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 181</b> en <b>POYO DEL CID (EL) (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:09",
    "lat": "40.881126",
    "lng": "-1.3060117",
    "pkFinal": "181",
    "pkIni": "181",
    "poblacion": "POYO DEL CID (EL)",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T03:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-374 (18.0 - 18.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-374",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11242866",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-374 </span> </b> en el <b> km 18</b> en <b>RONDA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "04:50",
    "lat": "36.78553",
    "lng": "-5.260363",
    "pkFinal": "18",
    "pkIni": "18",
    "poblacion": "RONDA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T19:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (8.0 - 9.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216436",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> a la altura de <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 8</b> al <b> km 9</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>M\u00e1laga</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL IZQUIERDO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:22",
    "lat": "37.06932",
    "lng": "-4.326382",
    "pkFinal": "9",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T19:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-357 (40.0 - 40.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-357",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216212",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-357 </span> </b> en el <b> km 40</b> en <b>ZALEA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:03",
    "lat": "36.768417",
    "lng": "-4.735528",
    "pkFinal": "40",
    "pkIni": "40",
    "poblacion": "ZALEA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T19:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (9.0 - 8.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216435",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> a la altura de <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 9</b> al <b> km 8</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>Granada</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:22",
    "lat": "37.065975",
    "lng": "-4.3368115",
    "pkFinal": "8",
    "pkIni": "9",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1106 (17.0 - 2.6)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-1106",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11242077",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1106 </span> </b> desde el <b> km 17 </b> en <b>LECI\u00d1ENA (ZARAGOZA)</b> al <b> km 2.6</b> en <b>SAN MATEO DE GALLEGO (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:17",
    "lat": "41.79357",
    "lng": "-0.6151032",
    "pkFinal": "2.6",
    "pkIni": "17",
    "poblacion": "LECI\u00d1ENA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T23:42:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (12.0 - 12.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11242668",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> en el <b> km 12</b> en <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ARBOL EN CALZADA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "00:42",
    "lat": "37.0522",
    "lng": "-4.3654504",
    "pkFinal": "12",
    "pkIni": "12",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T19:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (74.0 - 74.0)",
    "autonomia": "Madrid, Comunidad de",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11230124",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> en el <b> km 74</b> en <b>BUITRAGO DEL LOZOYA (MADRID)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:03",
    "lat": "40.98171",
    "lng": "-3.6388125",
    "pkFinal": "74",
    "pkIni": "74",
    "poblacion": "BUITRAGO DEL LOZOYA",
    "provincia": "MADRID",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-206 (48.7 - 48.75)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-206",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233886",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>CRUCE</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-206 </span> </b> a la altura de <b>ALMOHARIN (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 48.7</b> al <b> km 48.75</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:32",
    "lat": "39.17081",
    "lng": "-6.039911",
    "pkFinal": "48.75",
    "pkIni": "48.7",
    "poblacion": "ALMOHARIN",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.29)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234165",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.29</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>VELEZ MALAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:57",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.29",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.38 - 953.24)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234166",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> a la altura de <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 953.38</b> al <b> km 953.24</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ALMER\u00cdA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:57",
    "lat": "36.75641",
    "lng": "-4.104876",
    "pkFinal": "953.24",
    "pkIni": "953.38",
    "poblacion": "VELEZ-MALAGA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234109",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:57",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234314",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:09",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (47.0 - 45.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213809",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> desde el <b> km 47</b> al <b> km 45.5</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>SEVILLA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>TRANSITABLE CON PRECAUCI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:19",
    "lat": "36.96196",
    "lng": "-5.957715",
    "pkFinal": "45.5",
    "pkIni": "47",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.5 - 45.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213877",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.5</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>SEVILLA </b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:19",
    "lat": "36.975174",
    "lng": "-5.9548903",
    "pkFinal": "45.5",
    "pkIni": "45.5",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (245.0 - 245.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213640",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 245</b> en <b>LANGA DE DUERO (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:00",
    "lat": "41.61155",
    "lng": "-3.4174702",
    "pkFinal": "245",
    "pkIni": "245",
    "poblacion": "LANGA DE DUERO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-3 (262.0 - 262.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213750",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-3 </span> </b> en el <b> km 262</b> en <b>UTIEL (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:07",
    "lat": "39.56324",
    "lng": "-1.2136707",
    "pkFinal": "262",
    "pkIni": "262",
    "poblacion": "UTIEL",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-103 (101.5 - 101.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-103",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219336",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-103 </span> </b> en el <b> km 101.5</b> en <b>ZALAMEA DE LA SERENA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:52",
    "lat": "38.672226",
    "lng": "-5.661074",
    "pkFinal": "101.5",
    "pkIni": "101.5",
    "poblacion": "ZALAMEA DE LA SERENA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:04:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-340 (963.0 - 963.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-340",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219546",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-340 </span> </b> en el <b> km 963</b> en <b>ALQUERIAS DEL NI\u00d1O PERDIDO (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:04",
    "lat": "39.900806",
    "lng": "-0.1189931",
    "pkFinal": "963",
    "pkIni": "963",
    "poblacion": "ALQUERIAS DEL NI\u00d1O PERDIDO",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-630 (99.0 - 99.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-630",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220629",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-630 </span> </b> en el <b> km 99</b> en <b>VENTOSILLA DE LA TERCIA (LE\u00d3N)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:10",
    "lat": "42.94248",
    "lng": "-5.6596894",
    "pkFinal": "99",
    "pkIni": "99",
    "poblacion": "VENTOSILLA DE LA TERCIA",
    "provincia": "LE\u00d3N",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (350.0 - 350.0)",
    "autonomia": "Rioja, La",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221444",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 350</b> en <b>ALDEANUEVA DE EBRO (RIOJA, LA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:50",
    "lat": "42.24201",
    "lng": "-1.8810912",
    "pkFinal": "350",
    "pkIni": "350",
    "poblacion": "ALDEANUEVA DE EBRO",
    "provincia": "RIOJA, LA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:24:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221991",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>OSUNA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:24",
    "lat": "37.236454",
    "lng": "-5.132787",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "OSUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-42 (36.0 - 36.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-42",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221951",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-42 </span> </b> en el <b> km 36</b> en <b>Veredilla (TOLEDO)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:19",
    "lat": "40.122597",
    "lng": "-3.8348334",
    "pkFinal": "36",
    "pkIni": "36",
    "poblacion": "Veredilla",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-36 (52.0 - 52.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "AP-36",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221780",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-36 </span> </b> en el <b> km 52</b> en <b>PUEBLA DE ALMORADIEL (LA) (TOLEDO)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:16",
    "lat": "39.63338",
    "lng": "-3.082226",
    "pkFinal": "52",
    "pkIni": "52",
    "poblacion": "PUEBLA DE ALMORADIEL (LA)",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-68 (263.0 - 263.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-68",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221938",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-68 </span> </b> en el <b> km 263</b> en <b>ALAGON (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:17",
    "lat": "41.762547",
    "lng": "-1.1223346",
    "pkFinal": "263",
    "pkIni": "263",
    "poblacion": "ALAGON",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (271.0 - 272.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221975",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> a la altura de <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> desde el <b> km 271</b> al <b> km 272</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:22",
    "lat": "41.484726",
    "lng": "-1.3825955",
    "pkFinal": "272",
    "pkIni": "271",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T13:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234746",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:50",
    "lat": "37.180363",
    "lng": "-4.0601854",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.29)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234766",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.29</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>VELEZ MALAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:10",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.29",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234765",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:10",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CM-42 (88.0 - 100.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "CM-42",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227708",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CM-42 </span> </b> desde el <b> km 88 </b> en <b>ALCAZAR DE SAN JUAN (CIUDAD REAL)</b> al <b> km 100</b> en <b>ALAMEDA DE CERVERA (CIUDAD REAL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:11",
    "lat": "39.385933",
    "lng": "-3.2564824",
    "pkFinal": "100",
    "pkIni": "88",
    "poblacion": "ALCAZAR DE SAN JUAN",
    "provincia": "CIUDAD REAL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-43 (81.0 - 81.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-43",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227830",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-43 </span> </b> en el <b> km 81</b> en <b>ARGAMASILLA DE ALBA (CIUDAD REAL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:08",
    "lat": "39.120064",
    "lng": "-3.0819204",
    "pkFinal": "81",
    "pkIni": "81",
    "poblacion": "ARGAMASILLA DE ALBA",
    "provincia": "CIUDAD REAL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-206 (49.0 - 49.1)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-206",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228272",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-206 </span> </b> a la altura de <b>ALMOHARIN (C\u00c1CERES)</b> desde el <b> km 49</b> al <b> km 49.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:36",
    "lat": "39.169575",
    "lng": "-6.037044",
    "pkFinal": "49.1",
    "pkIni": "49",
    "poblacion": "ALMOHARIN",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (158.0 - 158.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226251",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 158</b> en <b>BARBASTRO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:45",
    "lat": "42.021584",
    "lng": "0.1366178",
    "pkFinal": "158",
    "pkIni": "158",
    "poblacion": "BARBASTRO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-330 (539.53 - 539.53)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-330",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228556",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-330 </span> </b> en el <b> km 539.53</b> en <b>PAUL (LA) (HUESCA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:56",
    "lat": "41.96973",
    "lng": "-0.7093657",
    "pkFinal": "539.53",
    "pkIni": "539.53",
    "poblacion": "PAUL (LA)",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (158.0 - 158.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226414",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 158</b> en <b>BARBASTRO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:52",
    "lat": "42.021584",
    "lng": "0.1366178",
    "pkFinal": "158",
    "pkIni": "158",
    "poblacion": "BARBASTRO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (90.0 - 99.0)",
    "autonomia": "Madrid, Comunidad de",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228709",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> desde el <b> km 90 </b> en <b>ROBREGORDO (MADRID)</b> al <b> km 99</b> en <b>VILLAREJO (SEGOVIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:18",
    "lat": "41.11309",
    "lng": "-3.5875695",
    "pkFinal": "99",
    "pkIni": "90",
    "poblacion": "ROBREGORDO",
    "provincia": "MADRID",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:39:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7282 (8.0 - 8.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7282",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227385",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7282 </span> </b> en el <b> km 8</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:39",
    "lat": "37.04154",
    "lng": "-4.5162225",
    "pkFinal": "8",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-601 (108.5 - 108.5)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-601",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228402",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-601 </span> </b> en el <b> km 108.5</b> en <b>ZAMARRAMALA (SEGOVIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:50",
    "lat": "40.97858",
    "lng": "-4.1190834",
    "pkFinal": "108.5",
    "pkIni": "108.5",
    "poblacion": "ZAMARRAMALA",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (450.0 - 450.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228593",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 450</b> en <b>NAVALAGRULLA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:00",
    "lat": "37.55077",
    "lng": "-5.0415983",
    "pkFinal": "450",
    "pkIni": "450",
    "poblacion": "NAVALAGRULLA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SO-20 (21.5 - 22.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "SO-20",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228494",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SO-20 </span> </b> a la altura de <b>SORIA (SORIA)</b> desde el <b> km 21.5</b> al <b> km 22</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:57",
    "lat": "41.762825",
    "lng": "-2.4151835",
    "pkFinal": "22",
    "pkIni": "21.5",
    "poblacion": "SORIA",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (181.0 - 181.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226720",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 181</b> en <b>POYO DEL CID (EL) (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:08",
    "lat": "40.881126",
    "lng": "-1.3060117",
    "pkFinal": "181",
    "pkIni": "181",
    "poblacion": "POYO DEL CID (EL)",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:57:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-301 (101.0 - 101.1)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-301",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226460",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-301 </span> </b> a la altura de <b>CORRAL DE ALMAGUER (TOLEDO)</b> desde el <b> km 101</b> al <b> km 101.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:57",
    "lat": "39.75392",
    "lng": "-3.1640682",
    "pkFinal": "101.1",
    "pkIni": "101",
    "poblacion": "CORRAL DE ALMAGUER",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (215.0 - 215.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226278",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 215</b> en <b>VILLADOZ (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:48",
    "lat": "41.165207",
    "lng": "-1.2931268",
    "pkFinal": "215",
    "pkIni": "215",
    "poblacion": "VILLADOZ",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (316.0 - 316.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228163",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 316</b> en <b>ZUERA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:36",
    "lat": "41.878464",
    "lng": "-0.7876342",
    "pkFinal": "316",
    "pkIni": "316",
    "poblacion": "ZUERA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T14:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-5 (407.0 - 407.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "A-5",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226253",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>FRONTERA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-5 </span> </b> en el <b> km 407</b> en <b>RIO CAYA (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:45",
    "lat": "38.885223",
    "lng": "-7.026776",
    "pkFinal": "407",
    "pkIni": "407",
    "poblacion": "RIO CAYA",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7281 (0.5 - 0.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7281",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226844",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7281 </span> </b> en el <b> km 0.5</b> en <b>LLANOS DE ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:11",
    "lat": "37.06456",
    "lng": "-4.564035",
    "pkFinal": "0.5",
    "pkIni": "0.5",
    "poblacion": "LLANOS DE ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:01:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (232.0 - 232.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226622",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 232</b> en <b>CARRAMOLINA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:01",
    "lat": "41.331333",
    "lng": "-1.6547732",
    "pkFinal": "232",
    "pkIni": "232",
    "poblacion": "CARRAMOLINA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T16:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.15)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235811",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.15</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>C\u00c1DIZ</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:44",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.15",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T16:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.15 - 953.15)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235708",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953.15</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:44",
    "lat": "36.756645",
    "lng": "-4.1022925",
    "pkFinal": "953.15",
    "pkIni": "953.15",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T21:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (121.0 - 121.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216786",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> en el <b> km 121</b> en <b>VILLANUEVA DE CAUCHE (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "22:21",
    "lat": "36.91531",
    "lng": "-4.4438543",
    "pkFinal": "121",
    "pkIni": "121",
    "poblacion": "VILLANUEVA DE CAUCHE",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (508.0 - 508.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239974",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 508</b> en <b>CARMONA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:13",
    "lat": "37.48345",
    "lng": "-5.6535735",
    "pkFinal": "508",
    "pkIni": "508",
    "poblacion": "CARMONA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-113 (65.0 - 65.0)",
    "autonomia": "Rioja, La",
    "carretera": "N-113",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222343",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-113 </span> </b> en el <b> km 65</b> en <b>VALVERDE (RIOJA, LA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:44",
    "lat": "41.984478",
    "lng": "-1.862487",
    "pkFinal": "65",
    "pkIni": "65",
    "poblacion": "VALVERDE",
    "provincia": "RIOJA, LA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CL-116 (34.0 - 34.1)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "CL-116",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222091",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CL-116 </span> </b> a la altura de <b>VELAMAZAN (SORIA)</b> desde el <b> km 34</b> al <b> km 34.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS </b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:36",
    "lat": "41.474194",
    "lng": "-2.6932683",
    "pkFinal": "34.1",
    "pkIni": "34",
    "poblacion": "VELAMAZAN",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T10:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-42 (36.0 - 36.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-42",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222192",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-42 </span> </b> en el <b> km 36</b> en <b>Veredilla (TOLEDO)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:34",
    "lat": "40.122597",
    "lng": "-3.8348334",
    "pkFinal": "36",
    "pkIni": "36",
    "poblacion": "Veredilla",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-4 (571.0 - 571.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214777",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-4 </span> </b> en el <b> km 571</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>C\u00c1DIZ</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:44",
    "lat": "37.1522",
    "lng": "-5.9299154",
    "pkFinal": "571",
    "pkIni": "571",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:01:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AV-20 (0.5 - 0.7)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "AV-20",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214354",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AV-20 </span> </b> a la altura de <b>BRIEVA-VICOLOZANO (\u00c1VILA)</b> desde el <b> km 0.5</b> al <b> km 0.7</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:01",
    "lat": "40.671177",
    "lng": "-4.6521244",
    "pkFinal": "0.7",
    "pkIni": "0.5",
    "poblacion": "BRIEVA-VICOLOZANO",
    "provincia": "\u00c1VILA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (234.0 - 234.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11226764",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 234</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:13",
    "lat": "41.33692",
    "lng": "-1.6345055",
    "pkFinal": "234",
    "pkIni": "234",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T11:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238391",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:17",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T11:16:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-5 (78.0 - 78.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-5",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238540",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-5 </span> </b> en el <b> km 78</b> en <b>SANTA OLALLA (TOLEDO)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>MADRID</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:16",
    "lat": "40.039547",
    "lng": "-4.406723",
    "pkFinal": "78",
    "pkIni": "78",
    "poblacion": "SANTA OLALLA",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (47.0 - 45.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213922",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> desde el <b> km 47</b> al <b> km 45.5</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>SEVILLA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>TRANSITABLE CON PRECAUCI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:17",
    "lat": "36.96196",
    "lng": "-5.957715",
    "pkFinal": "45.5",
    "pkIni": "47",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T16:09:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-220 (0.02 - 0.02)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-220",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240286",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-220 </span> </b> en el <b> km 0.02</b> en <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:09",
    "lat": "41.48635",
    "lng": "-1.3691014",
    "pkFinal": "0.02",
    "pkIni": "0.02",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CV-10 (76.0 - 76.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "CV-10",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223545",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CV-10 </span> </b> en el <b> km 76</b> en <b>SALZADELLA (LA) (CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:17",
    "lat": "40.416386",
    "lng": "0.1715363",
    "pkFinal": "76",
    "pkIni": "76",
    "poblacion": "SALZADELLA (LA)",
    "provincia": "CASTELL\u00d3N/CASTELL\u00d3",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (441.0 - 441.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223119",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 441</b> en <b>ALGARBES (LOS) (C\u00d3RDOBA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:41",
    "lat": "37.604874",
    "lng": "-4.9703984",
    "pkFinal": "441",
    "pkIni": "441",
    "poblacion": "ALGARBES (LOS)",
    "provincia": "C\u00d3RDOBA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-231 (30.0 - 30.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-231",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223561",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-231 </span> </b> en el <b> km 30</b> en <b>BURGO RANERO (EL) (LE\u00d3N)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>BURGOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTES INTERMITENTES</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:21",
    "lat": "42.420197",
    "lng": "-5.267753",
    "pkFinal": "30",
    "pkIni": "30",
    "poblacion": "BURGO RANERO (EL)",
    "provincia": "LE\u00d3N",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:40:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / CL-101 (34.33 - 34.33)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "CL-101",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223115",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">CL-101 </span> </b> en el <b> km 34.33</b> en <b>PERONIEL DEL CAMPO (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:40",
    "lat": "41.670303",
    "lng": "-2.1451705",
    "pkFinal": "34.33",
    "pkIni": "34.33",
    "poblacion": "PERONIEL DEL CAMPO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-234 (323.1 - 323.1)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-234",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223024",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-234 </span> </b> en el <b> km 323.1</b> en <b>PERONIEL DEL CAMPO (SORIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:37",
    "lat": "41.67641",
    "lng": "-2.172216",
    "pkFinal": "323.1",
    "pkIni": "323.1",
    "poblacion": "PERONIEL DEL CAMPO",
    "provincia": "SORIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (378.0 - 378.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223660",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 378</b> en <b>MASALAVES (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:21",
    "lat": "39.15851",
    "lng": "-0.5248591",
    "pkFinal": "378",
    "pkIni": "378",
    "poblacion": "MASALAVES",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (272.0 - 272.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11223646",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 272</b> en <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:21",
    "lat": "41.486946",
    "lng": "-1.3725997",
    "pkFinal": "272",
    "pkIni": "272",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-121-A (43.0 - 43.0)",
    "autonomia": "Navarra, Comunidad Foral de",
    "carretera": "N-121-A",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214485",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-121-A </span> </b> en el <b> km 43</b> en <b>TIPULATZE (NAVARRA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:17",
    "lat": "43.131794",
    "lng": "-1.6238378",
    "pkFinal": "43",
    "pkIni": "43",
    "poblacion": "TIPULATZE",
    "provincia": "NAVARRA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:10:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-67 (103.0 - 103.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-67",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214446",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-67 </span> </b> en el <b> km 103</b> en <b>CAMESA DE VALDIVIA (PALENCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>PALENCIA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:10",
    "lat": "42.776535",
    "lng": "-4.244361",
    "pkFinal": "103",
    "pkIni": "103",
    "poblacion": "CAMESA DE VALDIVIA",
    "provincia": "PALENCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-4 (571.0 - 571.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214206",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-4 </span> </b> en el <b> km 571</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:49",
    "lat": "37.1522",
    "lng": "-5.9299154",
    "pkFinal": "571",
    "pkIni": "571",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (53.0 - 53.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214499",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 53</b> en <b>LEBRIJA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:18",
    "lat": "36.91184",
    "lng": "-5.9700513",
    "pkFinal": "53",
    "pkIni": "53",
    "poblacion": "LEBRIJA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T16:01:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-3 (241.81 - 241.81)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214291",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-3 </span> </b> en el <b> km 241.81</b> en <b>VILLARGORDO DEL CABRIEL (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:01",
    "lat": "39.5314",
    "lng": "-1.4422202",
    "pkFinal": "241.81",
    "pkIni": "241.81",
    "poblacion": "VILLARGORDO DEL CABRIEL",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / BU-530 (16.6 - 16.6)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "BU-530",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219820",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">BU-530 </span> </b> en el <b> km 16.6</b> en <b>BARCINA DEL BARCO (BURGOS)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:21",
    "lat": "42.779423",
    "lng": "-3.2121296",
    "pkFinal": "16.6",
    "pkIni": "16.6",
    "poblacion": "BARCINA DEL BARCO",
    "provincia": "BURGOS",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-521 (138.0 - 138.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "N-521",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219792",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-521 </span> </b> en el <b> km 138</b> en <b>ESTACION FERROCARRIL (C\u00c1CERES)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:20",
    "lat": "39.414906",
    "lng": "-7.2290316",
    "pkFinal": "138",
    "pkIni": "138",
    "poblacion": "ESTACION FERROCARRIL",
    "provincia": "C\u00c1CERES",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:30:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (73.0 - 73.0)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221212",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 73</b> en <b>TORIJA (GUADALAJARA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:30",
    "lat": "40.745125",
    "lng": "-3.0335863",
    "pkFinal": "73",
    "pkIni": "73",
    "poblacion": "TORIJA",
    "provincia": "GUADALAJARA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-2 (410.0 - 410.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220072",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-2 </span> </b> en el <b> km 410</b> en <b>CANDASNOS (HUESCA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:36",
    "lat": "41.50934",
    "lng": "0.0664997",
    "pkFinal": "410",
    "pkIni": "410",
    "poblacion": "CANDASNOS",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:58:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-384 (88.0 - 88.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-384",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220353",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-384 </span> </b> en el <b> km 88</b> en <b>CA\u00d1ETE LA REAL (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:58",
    "lat": "37.001858",
    "lng": "-5.0556054",
    "pkFinal": "88",
    "pkIni": "88",
    "poblacion": "CA\u00d1ETE LA REAL",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (65.0 - 65.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221135",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 65</b> en <b>PUEBLA DE CAZALLA (LA) (SEVILLA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>M\u00c1LAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:29",
    "lat": "37.227585",
    "lng": "-5.298446",
    "pkFinal": "65",
    "pkIni": "65",
    "poblacion": "PUEBLA DE CAZALLA (LA)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:06:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220395",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>OSUNA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:06",
    "lat": "37.236454",
    "lng": "-5.132787",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "OSUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:00:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-211 (92.0 - 92.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-211",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220364",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-211 </span> </b> en el <b> km 92</b> en <b>POZUEL DEL CAMPO (TERUEL)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:00",
    "lat": "40.779346",
    "lng": "-1.5370953",
    "pkFinal": "92",
    "pkIni": "92",
    "poblacion": "POZUEL DEL CAMPO",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-420 (618.0 - 618.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-420",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219725",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-420 </span> </b> en el <b> km 618</b> en <b>PERALES DEL ALFAMBRA (TERUEL)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:14",
    "lat": "40.632626",
    "lng": "-0.9982597",
    "pkFinal": "618",
    "pkIni": "618",
    "poblacion": "PERALES DEL ALFAMBRA",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T07:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (165.0 - 165.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219166",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 165</b> en <b>HIJAR (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:45",
    "lat": "41.17325",
    "lng": "-0.4487579",
    "pkFinal": "165",
    "pkIni": "165",
    "poblacion": "HIJAR",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (120.0 - 120.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220547",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>V\u00cdA DE SERVICIO</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 120</b> en <b>VALDEALGORFA (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>Vinaroz-Santander</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:05",
    "lat": "40.971966",
    "lng": "-0.0243777",
    "pkFinal": "120",
    "pkIni": "120",
    "poblacion": "VALDEALGORFA",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (184.0 - 184.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11221127",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 184</b> en <b>CALAMOCHA (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>a la poblaci\u00f3n de Calamocha</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:29",
    "lat": "40.905228",
    "lng": "-1.2948422",
    "pkFinal": "184",
    "pkIni": "184",
    "poblacion": "CALAMOCHA",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T08:05:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-301 (101.0 - 101.1)",
    "autonomia": "Castilla-La Mancha",
    "carretera": "N-301",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11219557",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-301 </span> </b> a la altura de <b>CORRAL DE ALMAGUER (TOLEDO)</b> desde el <b> km 101</b> al <b> km 101.1</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:05",
    "lat": "39.75392",
    "lng": "-3.1640682",
    "pkFinal": "101.1",
    "pkIni": "101",
    "poblacion": "CORRAL DE ALMAGUER",
    "provincia": "TOLEDO",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (64.0 - 64.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220983",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 64</b> en <b>BORJA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:20",
    "lat": "41.830063",
    "lng": "-1.5394869",
    "pkFinal": "64",
    "pkIni": "64",
    "poblacion": "BORJA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:07:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-68 (230.0 - 230.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-68",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220400",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-68 </span> </b> en el <b> km 230</b> en <b>CARTUJA BAJA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:07",
    "lat": "41.604263",
    "lng": "-0.8264776",
    "pkFinal": "230",
    "pkIni": "230",
    "poblacion": "CARTUJA BAJA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T09:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (222.0 - 222.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11220616",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 222</b> en <b>BURGO DE EBRO (EL) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:08",
    "lat": "41.566742",
    "lng": "-0.7419921",
    "pkFinal": "222",
    "pkIni": "222",
    "poblacion": "BURGO DE EBRO (EL)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T16:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-129 (25.0 - 5.15)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-129",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240506",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-129 </span> </b> desde el <b> km 25 </b> en <b>LECI\u00d1ENA (ZARAGOZA)</b> al <b> km 5.15</b> en <b>VILLAMAYOR DE GALLEGO (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:35",
    "lat": "41.79848",
    "lng": "-0.6093147",
    "pkFinal": "5.15",
    "pkIni": "25",
    "poblacion": "LECI\u00d1ENA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T16:39:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-123 (20.11 - 1.3)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-123",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240529",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-123 </span> </b> desde el <b> km 20.11 </b> en <b>SAN MATEO DE GALLEGO (ZARAGOZA)</b> al <b> km 1.3</b> en <b>VILLARRAPA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:39",
    "lat": "41.831295",
    "lng": "-0.7676124",
    "pkFinal": "1.3",
    "pkIni": "20.11",
    "poblacion": "SAN MATEO DE GALLEGO",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T17:02:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-220 (0.02 - 0.02)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-220",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240822",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-220 </span> </b> en el <b> km 0.02</b> en <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:02",
    "lat": "41.48635",
    "lng": "-1.3691014",
    "pkFinal": "0.02",
    "pkIni": "0.02",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-107 (71.0 - 71.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-107",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232544",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-107 </span> </b> en el <b> km 71</b> en <b>ALMENDRALEJO (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>CORTE FRONTERIZO</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:29",
    "lat": "38.678226",
    "lng": "-6.4226255",
    "pkFinal": "71",
    "pkIni": "71",
    "poblacion": "ALMENDRALEJO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:35:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232464",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:35",
    "lat": "37.180363",
    "lng": "-4.0601854",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-7 (784.0 - 784.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "AP-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232563",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-7 </span> </b> en el <b> km 784</b> en <b>SAN JAVIER (MURCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>ALICANTE</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:34",
    "lat": "37.792145",
    "lng": "-0.8390161",
    "pkFinal": "784",
    "pkIni": "784",
    "poblacion": "SAN JAVIER",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-7 (784.0 - 784.0)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "AP-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232462",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-7 </span> </b> en el <b> km 784</b> en <b>SAN JAVIER (MURCIA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>CARTAGENA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:34",
    "lat": "37.792145",
    "lng": "-0.8390161",
    "pkFinal": "784",
    "pkIni": "784",
    "poblacion": "SAN JAVIER",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:40:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232481",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:40",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:44:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-331 (131.0 - 131.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "N-331",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227304",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-331 </span> </b> en el <b> km 131</b> en <b>ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:44",
    "lat": "37.026123",
    "lng": "-4.5076337",
    "pkFinal": "131",
    "pkIni": "131",
    "poblacion": "ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:06:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-231 (76.0 - 76.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-231",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227817",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-231 </span> </b> en el <b> km 76</b> en <b>BUSTILLO DEL PARAMO DE CARRION (PALENCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>LE\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:06",
    "lat": "42.34915",
    "lng": "-4.7300177",
    "pkFinal": "76",
    "pkIni": "76",
    "poblacion": "BUSTILLO DEL PARAMO DE CARRION",
    "provincia": "PALENCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:50:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (450.0 - 450.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227478",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 450</b> en <b>NAVALAGRULLA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:50",
    "lat": "37.55077",
    "lng": "-5.0415983",
    "pkFinal": "450",
    "pkIni": "450",
    "poblacion": "NAVALAGRULLA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T11:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (378.0 - 378.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11222878",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 378</b> en <b>MASALAVES (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:28",
    "lat": "39.15851",
    "lng": "-0.5248594",
    "pkFinal": "378",
    "pkIni": "378",
    "poblacion": "MASALAVES",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T18:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-2 (67.0 - 67.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "AP-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11241256",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-2 </span> </b> en el <b> km 67</b> en <b>ALMOLDA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b>, <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:12",
    "lat": "41.52457",
    "lng": "-0.1746277",
    "pkFinal": "67",
    "pkIni": "67",
    "poblacion": "ALMOLDA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T19:52:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (298.0 - 298.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11230550",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 298</b> en <b>SAN JUAN DE MOZARRIFAR (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:52",
    "lat": "41.731575",
    "lng": "-0.8463898",
    "pkFinal": "298",
    "pkIni": "298",
    "poblacion": "SAN JUAN DE MOZARRIFAR",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:29:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / LR-137 (12.8 - 13.3)",
    "autonomia": "Rioja, La",
    "carretera": "LR-137",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244813",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">LR-137 </span> </b> a la altura de <b>NAVARRETE (RIOJA, LA)</b> desde el <b> km 12.8</b> al <b> km 13.3</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>CORTES INTERMITENTES</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:29",
    "lat": "42.437897",
    "lng": "-2.5705347",
    "pkFinal": "13.3",
    "pkIni": "12.8",
    "poblacion": "NAVARRETE",
    "provincia": "RIOJA, LA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-3205 (1.8 - 1.8)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-3205",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244905",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-3205 </span> </b> en el <b> km 1.8</b> en <b>FUENTE DEL REY (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:37",
    "lat": "37.269886",
    "lng": "-5.9749165",
    "pkFinal": "1.8",
    "pkIni": "1.8",
    "poblacion": "FUENTE DEL REY",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:30:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (37.0 - 37.23)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244829",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> desde el <b> km 37 </b> en <b>MONJAS (LAS) (SEVILLA)</b> al <b> km 37.23</b> en <b>SANTA ELO (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:30",
    "lat": "37.25599",
    "lng": "-5.5787287",
    "pkFinal": "37.23",
    "pkIni": "37",
    "poblacion": "MONJAS (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:15:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-66 (172.0 - 172.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-66",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224671",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-66 </span> </b> en el <b> km 172</b> en <b>VILLACE (LE\u00d3N)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE M\u00d3VIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:15",
    "lat": "42.334896",
    "lng": "-5.609208",
    "pkFinal": "172",
    "pkIni": "172",
    "poblacion": "VILLACE",
    "provincia": "LE\u00d3N",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T12:53:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-471R1 (16.0 - 16.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-471R1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11224237",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-471R1 </span> </b> en el <b> km 16</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:53",
    "lat": "36.97665",
    "lng": "-5.9565115",
    "pkFinal": "16",
    "pkIni": "16",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (197.0 - 197.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11213957",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 197</b> en <b>ARIZA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:26",
    "lat": "41.312836",
    "lng": "-2.0041256",
    "pkFinal": "197",
    "pkIni": "197",
    "poblacion": "ARIZA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:59:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-222 (28.28 - 28.28)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-222",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232657",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-222 </span> </b> en el <b> km 28.28</b> en <b>BELCHITE (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:59",
    "lat": "41.302135",
    "lng": "-0.7433926",
    "pkFinal": "28.28",
    "pkIni": "28.28",
    "poblacion": "BELCHITE",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T08:08:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-401 (21.0 - 21.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-401",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231999",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-401 </span> </b> en el <b> km 21</b> en <b>JODAR (JA\u00c9N)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "09:08",
    "lat": "37.848938",
    "lng": "-3.3469481",
    "pkFinal": "21",
    "pkIni": "21",
    "poblacion": "JODAR",
    "provincia": "JA\u00c9N",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T07:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-121 (0.3 - 0.3)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-121",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11231976",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-121 </span> </b> en el <b> km 0.3</b> en <b>TORTOLES (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:56",
    "lat": "41.90397",
    "lng": "-1.7250811",
    "pkFinal": "0.3",
    "pkIni": "0.3",
    "poblacion": "TORTOLES",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T19:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (8.0 - 9.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216353",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> a la altura de <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 8</b> al <b> km 9</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>M\u00e1laga</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL IZQUIERDO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:33",
    "lat": "37.06932",
    "lng": "-4.326382",
    "pkFinal": "9",
    "pkIni": "8",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T19:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92M (10.2 - 10.2)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92M",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216352",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92M </span> </b> en el <b> km 10.2</b> en <b>VILLANUEVA DEL TRABUCO (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>Granada</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:33",
    "lat": "37.060585",
    "lng": "-4.3482866",
    "pkFinal": "10.2",
    "pkIni": "10.2",
    "poblacion": "VILLANUEVA DEL TRABUCO",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T18:18:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (198.0 - 198.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11241338",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 198</b> en <b>SIETAMO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "19:18",
    "lat": "42.123257",
    "lng": "-0.2904642",
    "pkFinal": "198",
    "pkIni": "198",
    "poblacion": "SIETAMO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:27:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (450.0 - 450.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228092",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 450</b> en <b>NAVALAGRULLA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:27",
    "lat": "37.55077",
    "lng": "-5.0415983",
    "pkFinal": "450",
    "pkIni": "450",
    "poblacion": "NAVALAGRULLA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:43:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (80.0 - 80.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228202",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 80</b> en <b>OSUNA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:43",
    "lat": "37.236454",
    "lng": "-5.132787",
    "pkFinal": "80",
    "pkIni": "80",
    "poblacion": "OSUNA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T15:01:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235000",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:01",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T19:14:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (74.0 - 74.0)",
    "autonomia": "Madrid, Comunidad de",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11230185",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> en el <b> km 74</b> en <b>BUITRAGO DEL LOZOYA (MADRID)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "20:14",
    "lat": "40.98171",
    "lng": "-3.6388125",
    "pkFinal": "74",
    "pkIni": "74",
    "poblacion": "BUITRAGO DEL LOZOYA",
    "provincia": "MADRID",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T21:11:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (121.0 - 121.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11216767",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> en el <b> km 121</b> en <b>VILLANUEVA DE CAUCHE (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "22:11",
    "lat": "36.91531",
    "lng": "-4.4438543",
    "pkFinal": "121",
    "pkIni": "121",
    "poblacion": "VILLANUEVA DE CAUCHE",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T14:15:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (26.5 - 26.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234705",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 26.5</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:15",
    "lat": "37.138252",
    "lng": "-5.919521",
    "pkFinal": "26.5",
    "pkIni": "26.5",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / SE-9225 (0.18 - 0.18)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "SE-9225",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11229138",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">SE-9225 </span> </b> en el <b> km 0.18</b> en <b>ALGAMITAS (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:41",
    "lat": "37.018044",
    "lng": "-5.1501546",
    "pkFinal": "0.18",
    "pkIni": "0.18",
    "poblacion": "ALGAMITAS",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T17:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.15 - 953.15)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235953",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953.15</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:20",
    "lat": "36.756645",
    "lng": "-4.1022925",
    "pkFinal": "953.15",
    "pkIni": "953.15",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T07:19:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-232 (164.0 - 164.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-232",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11244595",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-232 </span> </b> en el <b> km 164</b> en <b>HIJAR (TERUEL)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "08:19",
    "lat": "41.168888",
    "lng": "-0.4381716",
    "pkFinal": "164",
    "pkIni": "164",
    "poblacion": "HIJAR",
    "provincia": "TERUEL",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:03:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (133.5 - 133.4)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214907",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> a la altura de <b>FUENTE DE PIEDRA (M\u00c1LAGA)</b> desde el <b> km 133.5</b> al <b> km 133.4</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>Sevilla</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:03",
    "lat": "37.1362",
    "lng": "-4.710256",
    "pkFinal": "133.4",
    "pkIni": "133.5",
    "poblacion": "FUENTE DE PIEDRA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:13:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (96.2 - 96.3)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215087",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> desde el <b> km 96.2 </b> en <b>LLANOS DE ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 96.3</b> en <b>CARTAOJAL (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>M\u00e1laga</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:13",
    "lat": "37.087486",
    "lng": "-4.5434546",
    "pkFinal": "96.3",
    "pkIni": "96.2",
    "poblacion": "LLANOS DE ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T14:32:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-240 (198.0 - 198.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-240",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239758",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-240 </span> </b> en el <b> km 198</b> en <b>SIETAMO (HUESCA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "15:32",
    "lat": "42.123257",
    "lng": "-0.2904642",
    "pkFinal": "198",
    "pkIni": "198",
    "poblacion": "SIETAMO",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T15:25:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (272.0 - 272.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11227044",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 272</b> en <b>ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA) (ZARAGOZA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>BARCELONA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:25",
    "lat": "41.486946",
    "lng": "-1.3725997",
    "pkFinal": "272",
    "pkIni": "272",
    "poblacion": "ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T17:26:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.15 - 953.15)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235974",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953.15</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:26",
    "lat": "36.756645",
    "lng": "-4.1022925",
    "pkFinal": "953.15",
    "pkIni": "953.15",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:43:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / EX-206 (98.0 - 101.5)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "EX-206",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214175",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">EX-206 </span> </b> a la altura de <b>DON BENITO (BADAJOZ)</b> desde el <b> km 98</b> al <b> km 101.5</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>VILLANUEVA SERENA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:43",
    "lat": "38.961178",
    "lng": "-5.851765",
    "pkFinal": "101.5",
    "pkIni": "98",
    "poblacion": "DON BENITO",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:43:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-131 (55.0 - 55.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-131",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214162",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-131 </span> </b> en el <b> km 55</b> en <b>SARI\u00d1ENA (HUESCA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:43",
    "lat": "41.801422",
    "lng": "-0.1571482",
    "pkFinal": "55",
    "pkIni": "55",
    "poblacion": "SARI\u00d1ENA",
    "provincia": "HUESCA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T15:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-3 (241.8 - 242.0)",
    "autonomia": "Comunitat Valenciana",
    "carretera": "N-3",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11214043",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-3 </span> </b> a la altura de <b>VILLARGORDO DEL CABRIEL (VALENCIA/VAL\u00c8NCIA)</b> desde el <b> km 241.8</b> al <b> km 242</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:33",
    "lat": "39.531372",
    "lng": "-1.442269",
    "pkFinal": "242",
    "pkIni": "241.8",
    "poblacion": "VILLARGORDO DEL CABRIEL",
    "provincia": "VALENCIA/VAL\u00c8NCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T12:45:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11239069",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:45",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:34:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / RM-19 (13.4 - 13.4)",
    "autonomia": "Murcia, Regi\u00f3n de",
    "carretera": "RM-19",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233892",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">RM-19 </span> </b> en el <b> km 13.4</b> en <b>BALSICAS (MURCIA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:34",
    "lat": "37.823086",
    "lng": "-0.982869",
    "pkFinal": "13.4",
    "pkIni": "13.4",
    "poblacion": "BALSICAS",
    "provincia": "MURCIA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.29)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234017",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  - <b>SALIDA</b> de la carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> desde el <b> km 953 </b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 953.29</b> en <b>VELEZ-MALAGA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b> hacia <b>VELEZ MALAGA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE DE UN CARRIL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:38",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953.29",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.0 - 953.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234016",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:38",
    "lat": "36.756687",
    "lng": "-4.1006117",
    "pkFinal": "953",
    "pkIni": "953",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T12:48:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11234141",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "13:48",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T15:49:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-4 (508.0 - 508.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11240210",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-4 </span> </b> en el <b> km 508</b> en <b>CARMONA (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:49",
    "lat": "37.48345",
    "lng": "-5.6535735",
    "pkFinal": "508",
    "pkIni": "508",
    "poblacion": "CARMONA",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-356 (48.6 - 48.6)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-356",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233201",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-356 </span> </b> en el <b> km 48.6</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:12",
    "lat": "36.757545",
    "lng": "-4.104078",
    "pkFinal": "48.6",
    "pkIni": "48.6",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:12:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-7 (953.3 - 953.3)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-7",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233204",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-7 </span> </b> en el <b> km 953.3</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:12",
    "lat": "36.75659",
    "lng": "-4.103973",
    "pkFinal": "953.3",
    "pkIni": "953.3",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:21:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (26.5 - 26.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233413",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 26.5</b> en <b>PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:21",
    "lat": "37.138252",
    "lng": "-5.919521",
    "pkFinal": "26.5",
    "pkIni": "26.5",
    "poblacion": "PALACIOS Y VILLAFRANCA (LOS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233365",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:23",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-122 (67.0 - 67.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "N-122",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233361",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-122 </span> </b> en el <b> km 67</b> en <b>SANTUARIO DE MISERICORDIA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:23",
    "lat": "41.828663",
    "lng": "-1.5748936",
    "pkFinal": "67",
    "pkIni": "67",
    "poblacion": "SANTUARIO DE MISERICORDIA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T13:41:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-23 (316.0 - 316.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-23",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11225266",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-23 </span> </b> en el <b> km 316</b> en <b>ZUERA (ZARAGOZA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "14:41",
    "lat": "41.878464",
    "lng": "-0.7876341",
    "pkFinal": "316",
    "pkIni": "316",
    "poblacion": "ZUERA",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:36:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-550 (43.0 - 43.0)",
    "autonomia": "Galicia",
    "carretera": "N-550",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228993",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-550 </span> </b> en el <b> km 43</b> en <b>EMPALME (CORU\u00d1A, A)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:36",
    "lat": "43.01979",
    "lng": "-8.4305935",
    "pkFinal": "43",
    "pkIni": "43",
    "poblacion": "EMPALME",
    "provincia": "CORU\u00d1A, A",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T17:25:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (99.0 - 98.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228942",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> desde el <b> km 99 </b> en <b>VILLAREJO (SEGOVIA)</b> al <b> km 98</b> en <b>RADES (LA) (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:25",
    "lat": "41.19485",
    "lng": "-3.5835714",
    "pkFinal": "98",
    "pkIni": "99",
    "poblacion": "VILLAREJO",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-12T06:31:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-374 (18.0 - 18.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-374",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11243541",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-374 </span> </b> en el <b> km 18</b> en <b>RONDA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>Ronda</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CARRIL DERECHO CERRADO</b>, <b>UN SOLO CARRIL CON TR\u00c1FICO ALTERNADO</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "12/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "07:31",
    "lat": "36.78553",
    "lng": "-5.260363",
    "pkFinal": "18",
    "pkIni": "18",
    "poblacion": "RONDA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:28:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-356 (48.6 - 48.6)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-356",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233389",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-356 </span> </b> en el <b> km 48.6</b> en <b>TORRE DEL MAR (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:28",
    "lat": "36.757545",
    "lng": "-4.104078",
    "pkFinal": "48.6",
    "pkIni": "48.6",
    "poblacion": "TORRE DEL MAR",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:33:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233521",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:33",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T11:39:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-2 (233.0 - 233.0)",
    "autonomia": "Arag\u00f3n",
    "carretera": "A-2",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11233539",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-2 </span> </b> en el <b> km 233</b> en <b>CALATAYUD (ZARAGOZA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "12:39",
    "lat": "41.333866",
    "lng": "-1.6445466",
    "pkFinal": "233",
    "pkIni": "233",
    "poblacion": "CALATAYUD",
    "provincia": "ZARAGOZA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:58:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-66 (626.0 - 626.0)",
    "autonomia": "Extremadura",
    "carretera": "A-66",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228503",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-66 </span> </b> en el <b> km 626</b> en <b>CARRION (BADAJOZ)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:58",
    "lat": "38.90053",
    "lng": "-6.370094",
    "pkFinal": "626",
    "pkIni": "626",
    "poblacion": "CARRION",
    "provincia": "BADAJOZ",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:55:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-6 (83.0 - 83.0)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "N-6",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228477",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-6 </span> </b> en el <b> km 83</b> en <b>VILLACASTIN (SEGOVIA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:55",
    "lat": "40.7785",
    "lng": "-4.4071817",
    "pkFinal": "83",
    "pkIni": "83",
    "poblacion": "VILLACASTIN",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-09T16:56:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-1 (99.0 - 98.9)",
    "autonomia": "Castilla y Le\u00f3n",
    "carretera": "A-1",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11228493",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-1 </span> </b> a la altura de <b>VILLAREJO (SEGOVIA)</b> desde el <b> km 99</b> al <b> km 98.9</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "09/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "17:56",
    "lat": "41.19485",
    "lng": "-3.583571",
    "pkFinal": "98.9",
    "pkIni": "99",
    "poblacion": "VILLAREJO",
    "provincia": "SEGOVIA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T15:23:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11235270",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "16:23",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T10:37:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238312",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:37",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:20:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (200.0 - 200.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232418",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 200</b> en <b>CALARDOS (GRANADA)</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:20",
    "lat": "37.180363",
    "lng": "-4.0601854",
    "pkFinal": "200",
    "pkIni": "200",
    "poblacion": "CALARDOS",
    "provincia": "GRANADA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-10T09:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (45.7 - 45.7)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11232519",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 45.7</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "10/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "10:22",
    "lat": "36.97353",
    "lng": "-5.955739",
    "pkFinal": "45.7",
    "pkIni": "45.7",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:38:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-92 (133.5 - 133.5)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-92",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215448",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n irregular  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-92 </span> </b> en el <b> km 133.5</b> en <b>FUENTE DE PIEDRA (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:38",
    "lat": "37.1362",
    "lng": "-4.710256",
    "pkFinal": "133.5",
    "pkIni": "133.5",
    "poblacion": "FUENTE DE PIEDRA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:17:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / N-121 (72.0 - 72.2)",
    "autonomia": "Navarra, Comunidad Foral de",
    "carretera": "N-121",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215110",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">N-121 </span> </b> a la altura de <b>VALTIERRA (NAVARRA)</b> desde el <b> km 72</b> al <b> km 72.2</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:17",
    "lat": "42.213886",
    "lng": "-1.6654195",
    "pkFinal": "72.2",
    "pkIni": "72",
    "poblacion": "VALTIERRA",
    "provincia": "NAVARRA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:40:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (47.0 - 47.0)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215455",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> en el <b> km 47</b> en <b>CABEZAS DE SAN JUAN (LAS) (SEVILLA)</b> sentido <b>DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>SEVILLA</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:40",
    "lat": "36.96196",
    "lng": "-5.9577155",
    "pkFinal": "47",
    "pkIni": "47",
    "poblacion": "CABEZAS DE SAN JUAN (LAS)",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "DECRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-11T10:54:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / AP-4 (44.87 - 45.21)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "AP-4",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11238464",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n interrumpida  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">AP-4 </span> </b> a la altura de <b>VETAHERRADO (SEVILLA)</b> desde el <b> km 44.87</b> al <b> km 45.21</b> sentido <b>AMBOS SENTIDOS</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "11/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "11:54",
    "lat": "36.97994",
    "lng": "-5.9512014",
    "pkFinal": "45.21",
    "pkIni": "44.87",
    "poblacion": "VETAHERRADO",
    "provincia": "SEVILLA",
    "sentido": "AMBOS SENTIDOS",
    "tipo": "Incidencia"
  },
  {
    "_date": "2024-02-08T17:22:00+01:00",
    "alias": "EVENTOS / A-45 (96.2 - 96.3)",
    "autonomia": "Andaluc\u00eda",
    "carretera": "A-45",
    "causa": "ORDEN P\u00daBLICO",
    "codEle": "11215247",
    "descripcion": "<span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> <b>ACTIVIDADES (MANIFESTACI\u00d3N)</b> por <b>ORDEN P\u00daBLICO</b> con circulaci\u00f3n dif\u00edcil  en<b></b>: </span> <span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\">  -  La carretera  <b> <span style=\"color:#ab3000\">A-45 </span> </b> desde el <b> km 96.2 </b> en <b>LLANOS DE ANTEQUERA (M\u00c1LAGA)</b> al <b> km 96.3</b> en <b>CARTAOJAL (M\u00c1LAGA)</b> sentido <b>CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N</b> hacia <b>M\u00e1laga</b></span><span style=\"margin-top:10px; float:left; clear:both\"> Advertencia: <b>CORTE TOTAL</b></span>",
    "estado": "1",
    "fecha": "08/02/2024",
    "fechaFin": "?",
    "hora": "18:22",
    "lat": "37.087486",
    "lng": "-4.5434546",
    "pkFinal": "96.3",
    "pkIni": "96.2",
    "poblacion": "LLANOS DE ANTEQUERA",
    "provincia": "M\u00c1LAGA",
    "sentido": "CRECIENTE DE LA KILOMETRACI\u00d3N",
    "tipo": "Incidencia"
  }
]